ถึงจะร่างมาเวลเเต่ใจนางคิดตี้มากนะ เหล่าเยว่ปลอบน้องด้วยยยยย	th
พี่โชคผู้มากับฝนจริงๆ ไปที่ไหนฝนตกที่นั่น 

มาขอนแก่นตกตลอดทางเลยเด้อออ 

#เป๊กผลิตโชค
#โออิชิโอทั้งคู่ยูเลือกได้	th
"ฟู่~" เด็กสาวถอนหายใจออกมา แล้วเหม่อมองไปยังท้องฟ้าอันมืดมิดที่ยังคงมีดาวเปล่งประกายนี้ พลางคิดแล้วบ่นอะไรกับตัวเองไปคนเดียวเรื่อยเปื่อย

มองอากาศข้างนอกที่มีหิมะปกคลุมและค่อนข้างหนาว แต่ก็ยังแอบคิดเล่นๆว่านั่นไม่ใช่หิมะหรอก

นั่นมันเกลือ

...

(•ؔʶ̷ ˡ̲̮ ؔʶ̷)✧	th
 แบบว่าต้องตั้งกล้องตลอดอ่ะค่ะถึงทัน 555	th
ดีเหมือนกัน ทีมงานพักผ่อนด้วยน้าาา เราหิวหนักมาก	th
ตามมมมมม	th
อห. แก๊งปะดิ๊วกะไอโอไอเฮฮาเลย 555
ขอบคุณค้าบบ : )	th
กูไม่เข้าใจ!!  EXO ทำแบบนี้กับกูได้ยังไงวะ
ถามจริงทำได้ไง!!!?
.
..
....
อีเหี้ย!!!!! จะหล่อไปถึงไหน ดราเมทรุนเเรงเหลือเกิน

#SMTOWNinDubai #EXO #XIUMIN #LAY #BAEKHYUN #KAI #CHANYEOL #kyungsoo #CHEN #SEHUN #Suho #EXOL
@weareoneEXOpic.twitter.com/fkxLivNY9r	th
ทำไมมมมม	th
[Trans] L.O.Λ.E RECORD B-Side EP.05
เราลองโอบไหล่กันแบบใหม่ดีมั้ย? นายวางตรงนี้ ส่วนนี้ฉันจะทำแบบนี้
(เจอาร์จับมือแบคโฮ)
วันนี้ผมจะไม่ล้างมือครับ (*เพราะว่าเจอัลจับมือผม..*) pic.twitter.com/Wt7ZVUhWfh	th
5555
ใช่ค่าน้องไปกะพ่อจ้า พี่นุชเหมารถพ่อน้องไปค่ะ	th
เย่ๆๆ เจอกันนะค้าาา 	th
ที่ยังไม่ลงรูปคือ
1.ช็อตอยู่
2. ยังหารูปที่ชัดไม่ได้จริงๆ 

มือไม้สั่นไปหม๊ดดดดดดด 

#เป๊กผลิตโชค
#โออิชิโอทั้งคู่ยูเลือกได้	th
“อยู่กับสิ่งแวดล้อม” olohttps://twitter.com/quote_wiwata/status/981892436204044292 …	th
... เดี่ยวนะ ฉันแค่ผู้สนับสนุนนั่นผู้ลงทือ แล้วทำไมนายเกาะผู้ลงมือ แต่กล่าวหาฉันล่ะ?	th
... (เดินไปเรียกดับเพลิงมารอ)	th
รอน้องด้วยคร้อบ ตื่นสายนิดเดียวเองงง
ยังพอมีที่ให้น้องยัดตัวพองๆของน้องได้อยู่มั้ยคะ 555	th
นุชชชชช
ตอนนี้ที่ฟิวเจอร์ทำอะไรกันอยู่อ่ะ
เค้ากำลังไป อยู่รามอินทรา จะทันมิ 

#เป๊กผลิตโชค
#โออิชิโอทั้งคู่ยูเลือกได้	th
แง ไปทันมั้ยเนี่ย	th
สกิลในการ ครีเอท ท่าถ่ายรูป ให้กี่คะแนน ครับ @ Mega Bangna https://www.instagram.com/p/BhOBStFB78F/ 	th
ในที่สุด...  #WINNER_EVERYD4Y 

Cr. @official_yoon_pic.twitter.com/OTJIaXog9j	th
หยาบค๊ายยย555555	th
เอาอีกแล้วหนา  https://www.instagram.com/p/BhNrCD8h7_q/ 	th
พบ Dangerous Boys 2 อัตราค่ะ
55555555555555555555555555555

สม่ำเสมอ แต่ไหนแต่ไร 
@peckpalit @pongkool
#DangerousBoyPeckPalit
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/oCqLobY8Vh	th
อย่าเรียกคำเตือนเลยค่ะ ขู่ซะขนาดนี้ แช่งไปอีกกก	th
แง้ ตะไมพึ่งเหนน ขอโต้ดดด 

แฮ่ๆ วิ่งวันละ4-5โล + ซ้อมเต้น This is love  2ชม. 
แล้วก็อาบน้ำ แล้วมาออกกำลังกายบนเตียงเบาๆพร้อมไถทวิตฮับ 

ส่วนสูตรเต็มๆ อันนี้เลย 

https://twitter.com/YnoLTH/status/970303123448258561?s=19 …

สู้ๆนะค้าา 	th
5555 แค่ใส่ไบโอก็แซวกันข้ามวัน 	th
อะไรคือนั่งขำแบบเก็บเสียงคนเดียวบน mrt
5555555555555555
พอก๊อนนนน บอกตัวเองว่าหยุดไถ

#DangerousBoyPeckPalit
#เป๊กผลิตโชค	th
ตื่นมาก็ยังเจอความอันตรายของผ.แบบไม่จบไม่สิ้น
5555555555555555555555555
ไม่ได้ขำเฮีย ขำนุชชชช สรรหาแต่ละอย่าง
ผ.แค่อยากจะแบดบวย ต้องแซวจนติดเทรนด์หร๊ออ
ความรักของนุชช่างยิ่งใหญ่ 555555555

#DangerousBoyPeckPalit
#เป๊กผลิตโชค	th
ให้ตื่นเช้าก็ตื่นด้ายยยยยย 
ไม่เห็นจะเปนไร 	th
Pls rt. 

Fic Treat l HunHan
Chapter 2 spoil
  “จะเอานมมาให้แล้วก็ออกไปเฉยๆแบบนี้เลยน่ะเหรอ”
 
https://my.dek-d.com/GrzIsMe/writer/view.php?id=1446012 … …

#Treatฮฮ #HunHanMonth #Hunhan #ฮุนฮาน #ฟิคฮุนฮาน #hunhanfic #fichunhan
@hunhanfic @hunhanfancouple @hunhan_th 
 ขอบคุณมากๆค่ะ  pic.twitter.com/qOcVFrZT6Q	th
I Can See Your Voice TH นักร้องซ่อนแอบ - หนูๆ หนูซ้อมมุกนี้กับใครคะลูก? https://today.line.me/TH/article/22MZEX?utm_source=ttshare … #LINETODAY	th
ถามดูเผื่อเหงา	th
ดึกๆไม่เหงาหรา	th
จริงดิ	th
ไม่เห็นตายกันสักคนเลยค่ะ	th
ราคาตามภาพรวมส่งลทบ.แล้วค่ะ (ซื้อ2อย่างขึ้นไปลดราคาให้ค่ะ)
แฟ้มA5 จากบั้ม Fly TH Edition
สตก.A5 จากบั้ม Fly TH Edition
ฟตบ.จากบั้ม Fly TH Edition
แผ่นพับเนื้อเพลงจากบั้ม Fly TH Edition pic.twitter.com/kDZ6tEvbil	th
แฟ้มA5 จากบั้ม Fly TH Edition 120฿ รวมส่งลทบ.
สตก.จากบั้ม Fly TH Edition 100฿ รวมส่งลทบ.
ฟตบ.จากบั้ม Fly TH Edition 150฿ รวมส่งลทบ. (ซื้อ2อย่างขึ้นไปลดราคาให้ค่ะ) pic.twitter.com/rvCaZEQBQv	th
เจอความหมายของ Euphoria อยู่ในหมวดสารกระตุ้น
#LoveYourself_Wonder #Euphoriapic.twitter.com/XZGotSFhtl	th
บางทีก็ดีเลย์ เพราะทวิตเป็นชาติละ
หมุนอยู่นั่นอ่ะ
กำลังเดินทางผ่านป่าเขา 
นอนดีก่า	th
เหตุการณ์หลังจากนั้น ในเรือนคงสั่นดั่งกับว่ามีแผ่นดินไหว #บุพเพสันนิวาสhttps://twitter.com/beIla_ranee/status/981924944782045186 …	th
อันนี้ไม่ใช่ผีดุค่ะซุปก้า อันนี้เต่าขี้เกียจ55555	th
โอเคเลยค่ะะะpic.twitter.com/nwXSjK7pw7	th
#บุพเพสันนิวาส
โอ้ยยยยยยยยยยยยย
สายตาขุ่นพรี่	th
นู๋พุดเรยว่านุ๋ยอมคว่ำทุกเรือเพื่อพี่หมินค่ะ	th
แมทธิวฝากมาบอกว่า “ซึ้งใจมากเลยครับ แล้วก็รู้สึกอนาถาในเวลาเดียวกัน” 	th
@Viu_TH ขอสอบถามหน่อยค่า ทางviu จะทำรายการ it's dangerous beyond the blanket มั้ยอะคะ ของที่เพิ่งออนแอร์น่ะค่ะ	th
#บุพเพสันนิวาส
คุณพี่เรืองก็หยอดเก่งงงงงง	th
#บุพเพสันนิวาส
โอ้ยยยยยยเปนความห่วงใย	th
เอ๊ะ?	th
#บุพเพสันนิวาส
ยังไม่หยุดอี้กกกกกกกกก
ใจกูวววววววววววว	th
#บุพเพสันนิวาส
ยื่นปากไปหาขุ่นพี่
แอร้ยยยยยยยยยยยยยยยย	th
#บุพเพสันนิวาส
จูบก่อนก้ได้งี้
แอร้ยยยยยยยยยย	th
#บุพเพสันนิวาส
โอ้ยยยยยยยยยยยยย
ละมุนนี	th
#บุพเพสันนิวาส
งือๆๆๆๆๆๆๆๆๆๆ
น้องขอโทษ	th
พรุ่งนี้มีของฝากด้วยแหละ แต่ไม่รู้กล้าให้รึป่าว

โอ้ย ถามว่าถ้าเจอหน้าแล้วจะช็อตอีกมั้ย

ก็ว่าใช่ 
#เป๊กผลิตโชค	th
มีๆ แต่ลืมแล้วว่ามันอยู่เเถวไหน สีฟรุ้งฟริ้งเชียว	th
เจอกันน้าาาาา 	th
แบบนี้หรือป่าวคะ แงงpic.twitter.com/3BdPdwBrrv	th
นี้เรียกแอนตี้ฝึกหัด555+	th
เชี่ยยยย ช็อตน้ำตาไหลดีมากกก พีคคคคค #บุพเพสันนิวาส	th
... ไปยูนิคอร์นคาเฟ่เเทนไหม	th
◇พรีออเดอร์◇
ฮู้ดแบบควานลิน 530฿
Size : S M L XL 2XL 3XL
ค่าส่ง40/60 (ตัวถัดไป +30฿)
ใครสนใจเดมมาได้ค่ะ
ไม่โกง-ส่งของจริง
#JJKK_TH_ขายของpic.twitter.com/osTL0RuiG5	th
หมั่นไส้ Dangerous Boy ก็จัง 

แค่ไหนกันเชียววววว 
อยากจะแหมมมมมมมมมมมมมม ยาวๆ 

	th
 สตรีมด่วน 

Mass Stream พร้อมกัน 20.00 - 22.00 น. ลุ้นรับอัลบั้ม EVERYD4Y 

แคปหน้าสตรีมให้ติดเวลา ติดแท็ก #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีม #EVERYDAYMassStreamDay2pic.twitter.com/jO9Gm4g4uA	th
(หัวเราะ) รอโปรมานะ แต่นายต้องช็อคโกแลตสินะ	th
ฉันเลี้ยง พอใจไหม	th
ถูก! ฉันน้อยใจเรื่องนั้น โปรรอบหน้านายต้องไปกับฉัน ตกลงไหม?	th
(เซ) โอ๊ะโอ ... ทำไมนายหน้าตาดีขึ้นล่ะเดด	th
อย่าเอาตัวเองไปยึดติดกับใคร เพราะบางครั้งเค้ายังไม่รู้ด้วยซ้ำว่ามีเรา #แคปชั่นเสียใจ #แคปชั่นโดดเดี่ยว #แคปชั่นตัวคนเดียวpic.twitter.com/NGLx9U9Nzw	th
ขอบคุณค่ะ ^^	th
ยิ่งรู้จัก ยิ่งรัก 	th
เดินวนอยู่พักใหญ่ เหมือนจะเจอเนื้อคู่แล้ว ถ้าใช่บุพเพสันนิวาสกัน ออเจ้ารอข้าสักหน่อย… https://www.instagram.com/p/BhL0uqFhgeT/ 	th
บักปอปทังมึง แปลว่าไรคะ	th
จัดมาเลยค่ะ	th
คนที่มีไอคิว 130 เท่านั้นสามารถหาคนในรูปเจอ! https://th.vonvon.me/3uWr7  #vonvon_th #vonvon_th_1669	th
ฮึ้บๆ 	th
อายุเยอะก้ลดได้น้า ตั้งใจและก้ค่อยเป็นค่อยไป ยังไงก็ทำได้ สู้ๆนะคะ 	th
ยินดีเลยย รอดูผลน้าา อย่าลืมมาบอกก 	th
พรีนิตยสาร L`OFFICIEL HOMMES YK EDITION ปกจงอิน เลือกปกA/B 
ราคา650฿ ค่าส่ง REG70 EMS100

ปิดรับวันที่6 เวลา20:00น.

สอบถาม/สั่งซื้อ ลิ้งค์ไลน์ที่ไบโอ หรือ DM
#คิมจงอิน #ตลาดนัดเอ็กโซ #ตลาดนัดโซแอล #ตลาดนัดkpop #จงอิน #ไคexo #ขายของสะสมexopic.twitter.com/Bo6HRug46E	th
คนนี้ไงอยากโดนตบไหม	th
แหะๆ อย่ายอมกันค้าบบ เหลืออีกหลายวันน 	th
แหะๆ ก้ยังไม่ชัวร์ว่าหลุดพ้นเท่าไหร่ อาจจะกลับมาอีก
แต่ ยังไงก้ สู้ๆนะนุชชช 	th
5555 อาหารเปนหลักเลยนุช กินไม่บันะบันยัง ขาหมูเอย อาหารทะเลเอยย แพ้แต่ก้กิน 
รุ้อีกที เปนช้างงงง	th
อีกแค่ไม่กี่ชั่วโมงก็จะครบ 24 ชั้วโมงที่ปล่อย MV แล้วววว เรายังขาดวิวอีกเยอะมาช่วยกันปั่นให้ครบ 4 ล้านวิวกันนเถอะะะะ pic.twitter.com/3RWWgMby65	th
เจอเเล้ววว. เรือที่ตามหา 5555https://twitter.com/saibge/status/981447016516608003 …	th
สำหรับประเทศไทย อัลบั้ม #EVERYD4Y และเพลง EVERYDAY อยู่อันดับ 1 บน iTunes รวมไปถึงเพลงอื่นๆ ในอัลบั้มก็ติดชาร์ตเช่นกัน #WINNER_EVERYD4Ypic.twitter.com/rQTuGJWMSf	th
[TRANS] การกลับมาของ WINNER พร้อมกับเพลง "EVERYDAY" ด้วยการออลคิลเรียลไทม์ชาร์ตเพลงหลักในเกาหลี อัลบั้มยังติดอันดับท็อปบน iTunes กว่า 18 ประเทศ via @allkpop #WINNER_EVERYD4Y

(https://www.allkpop.com/article/2018/04/winners-everyday-lands-an-all-kill-on-realtime-music-charts-album-tops-itunes-chart-in-18-countries …)pic.twitter.com/AhtuFQB7m6	th
อัปเดตความฮอตของ #WINNER บน YouTube 

WINNER - ‘EVERYDAY’ M/V - 2,853,170 วิว
ยอดผู้ติดตาม - 1,713,132 subscribers (เพิ่งขึ้น 46,245 จากเมื่อวาน)

#WINNER_EVERYD4Y
#แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิว
#แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/XNmEvs4Zqn	th
อ้ากกกกก น่ารักรับเลี้ยงได้ไหมคะ จะเลี้ยงอย่างดีเลย	th
ตอนนี้คะแนนฮยอนจินนำแล้ว	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (05-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/8IHs8VKsUmc 	th
ความพยายามภาครัฐ ให้แม่ค้าพ่อค้า ทั้งหลายใช้ พร้อยเปย์ ปิ๊บๆ แล้วก็จะมาตรวจสอบบัญชี มันช่างย้อนแย้ง อีกหน่อยคงไม่รับโอนปิ๊บๆ จ่ายเงินสดเถิดออเจ้า	th
หน้านิ่งมากว่าา.  อดขำไม่ได้ว้อยยย	th
GTWM : #วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย จีทีเวลธ์ฯ (05-04-18 | 10:01) l http://www.gold.in.th  http://www.gold.in.th/node/12034 	th
MTS : #วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย เอ็มทีเอส โกลด์ฯ (05-04-18 l 09:21) l http://www.gold.in.th  http://www.gold.in.th/node/12032 	th
ค่า พี่นิด แล้วเจอกันวันคอนแบบสวยๆนะคะ 	th
WINNER มีสติ๊กเกอร์ LINE แล้ว!!! สิ่งที่รอคอยมาแสนนาน ราคา 69฿ โหลดได้แล้ววันนี้ 

#WINNER_EVERYD4Y #LINEsticker #WINNERpic.twitter.com/A3mQODz3Lj	th
HGF : #วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย ฮั่วเซ่งเฮงฯ (05-04-18 | 08:53) l http://www.gold.in.th  http://www.gold.in.th/node/12031 	th
YLG : #วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (05-04-18 | 08:52) l http://www.gold.in.th  http://www.gold.in.th/node/12029 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (05-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/g75DV4qR7kU 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย ฮั่วเซ่งเฮงฯ (05-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/byL-_WGy0ss 	th
คือทวิตมันยังพอส่องได้ แต่เฟสนี่ต้องแอดเพื่อนก่อน ปกติหนูไม่ค่อยแอดถ้าซื้อขายเฉยๆ เลยงงว่าเขาเอาอะไรมาตัดสินจังค่ะ 	th
นี่รอดูเลยค่ะ รอดูวิช่วลด้วย... ต้องพีคมากแน่ๆ 	th
แล้วพี่แกดันเล่นเป็นคุณประธาน... หนูนี่คิดภาพไม่ออกเลย 555	th
พวกเชิดสิงโตตามฮวงซุ้ยนี่มันขอทานมาเฟียชัดๆ	th
รู้สึกเหมือนกำลังโดนวง golden child ตกแบบช้าๆ	th
[Fanacc] 180404 Suwon Fansign #JAEMIN #재민
แฟน: แจมินใส่เสื้อแจ็คเก็ต Adidas ไซส์อะไรคะ?
แจมิน: ไซส์เหรอครับ? .. ไม่รู้สิคร้าบㅎ ไม่สิ ถ้าไม่ M ก็ L ครับ
©e_sehun_v
#NCT #NCT_DREAM #NCT2018pic.twitter.com/s9miTYsL5N	th
โหหห เหมือนกันเลย เราเมื่อก่อนกินเท่าไหร่ไม่เกิน45 
เรื่องนมนี่ก็เช่นกัน ตอนหุ่นดีๆก็เด้งนะ 

ตั้งใจนะนุช ตั้งใจ ยังไงก็ทำได้ มองหน้าเฮียเข้าไว้
สู้ๆ 	th
[Fanacc] 180404 Suwon Fansign #CHENLE #천러
แฟน: ดูละครเรื่องอะไรไหมคะ? ละครจีน?
เฉินเล่อ: ไม่ครับ ของอเมริกา
แฟน: ดูเรื่องอะไรคะ?
เฉินเล่อ: Agents of S.H.I.E.L.D รู้จัก Marvel ไหมครับ มันเป็น Marvel 
©ansannakji
#NCT #NCT_DREAM #NCT2018pic.twitter.com/2QyCG4GG6c	th
ทานจ้า แต่ทานน้อย ประมาน ครึ่งทัพพีก้อิ่มแล้วจ้า 
เพราะเวลาเรา ทานน้อยๆ กระเพราะก็ชินค่ะ
บางทีเหนจานข้าวแม่เยอะๆก็อิ่มเลยค่ะ 555
แต่ถ้าเราไม่อยากกินข้าวแบบนั้นเราก้กินผัก-ผลไม้แทนจ้า	th
มะม่วงก็โอเคจ้า ถ้าเลือกไม่ได้  แต่ถ้ามะม่วงสุกก็น้ำตาลเยอะน้า ระวังเด้ออ	th
ฉันตั้งใจไม่นอน อยากมองแต่หน้าเธอ
อย่างนี้ถึงเช้า..

Tonight I wanna be with you pic.twitter.com/MWYLwz9uxI	th
555 แตงโมที่จริงก็โอเคค่า แต่เน้นเป็น แอปเปิ้ล ฝรั่ง มะละกอค่ะ กากไยสูง และวิตซีเยอะ ผิวพรรณดีอีกด้วย
มังคุดนี่ไม่แน่ใจอ่ะค้าบ  แต่ เปนผลไม้ ถ้าเลือกไม่ได้จริงๆก็กินอะไรก็ได้ค่ะ ดีกว่ากินข้าวเต็มๆ แต่ อย่ากินเยอะเกินไปน้า เพราะผลไม้ก็มีน้ำตาลอยู่ด้วยนะคะ 	th
ค่าาา กล้วยมีน้ำตาลถึง3อย่างในใบเดียว
นุชก้พึ่งรุ้เหตุผลไม่กี่วัน  แต่ก่นหน้านั้น งดกล้วยแล้วได้ผลตลอดค่า	th
แหะๆ ตามสบายเลยนุชไม่หวง  สู้ๆน้าา	th
แฮ่ๆ วิ่งวันละ4-5โล + ซ้อมเต้น This is love  2ชม. 
แล้วก็อาบน้ำ แล้วมาออกกำลังกายบนเตียงเบาๆพร้อมไถทวิตฮับ 

ส่วนสูตรเต็มๆ อันนี้เลย 

https://twitter.com/YnoLTH/status/970303123448258561?s=19 …

สู้ๆนะค้าา 	th
บางทีรู้ว่าไกล..
แต่ก็อยากไปให้ถึง..	th
ใช่ค่า เฮียพึ่ง edit เพิ่ม Thank you ลงไปหลังจากโพสประมาณ10นาทีค่า	th
อะหื้อออ อยากไป2ที่เลย ปูดดดด เดียวถึง
ว่าแต่ กระเป๋าเอาไว้ไหนง่ะ ไปถึงกทม.วันที่6เช้า แบกกระเป๋าจากบ้านนอกมาด้วย โอมจีย์ 
น้ำก็คงยังไม่อาบ เสื้อผ้าก็คงยังไม่เปลี่ยน 
จะกลับไปอาบน้ำก่อน คงไม่ทัน เอาไงดี 
ปูดดดด เดียวคงไม่ถึง https://twitter.com/takecarepalit/status/981333517266112512 …	th
น้อง: พี่คุยกับใครอะ?
แอด: อ๋อ พอดีแฟนวิดิโอคอลมา นางกำลังนั่งรถไปเที่ยวกับแก๊งเพื่อนๆ ช่วงหยุดยาว นี่อะ เพื่อนๆเค้า (โบกมือให้ซึงยูนในคลิป) อันยองงง~~~ ไงงงงง
น้อง: .....................

ขอพื้นที่ให้แอดขี้มโนหน่อยจ้า

#WINNER_EVERYD4Y #WINNER #EVERYD4Ypic.twitter.com/DQuG946GhV	th
ชอบแววตาใสๆแบบนี้อ่ะ
อยากเห็นทุกวันเลย

เดี๋ยวจะไปมองตาใกล้ๆอีกนะ 
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/K1pblWG48T	th
กลบเกลื่อนไม่เก่ง แต่ก็ขยันกลบเกลื่อนจริงๆเล้ยยยยยยยยย

จะทำยังไงให้รู้ว่าแคร์นะ 
ไม่ต้องคิดมากแล้วยู ทุกคนโอเคแล้วนะ 	th
ใครขายโปสบังทันบ้างอ่าาาาา
ต้องการรรรรรร
#ตลาดนัดบังทัน	th
ร้านดังพันกรข่ะ 
.
.
.
ล้อเล่น	th
ขอบคุณค่ะ ถ้าว่างก็เล่ามาเยอะๆนะคะ นุชรออ่านอยู่ตลอด 	th
เหมือนไม่ได้ยินอะไรสักอย่างนอกจากเสียงหัวใจ..

ไม่ต้องพูดอะไรนุชก็รู้  
รักนะ แคร์มาก @peckpalit 
#เป๊กผลิตโชค	th
รู้ว่าไม่โอเค และก็คอยเป็นห่วงแต่คนอื่นอยู่เสมอ
2วันมานี้ไม่ยอมให้เห็นสายตานั้นเลย แค่นี้ก็รับรู้ได้

แคร์มากนะ กำลังใจอยู่ตรงนี้เสมอ 	th
AIS เนตแรงนะครับ อัพคลิปติดๆกันเลยก็ได้ 	th
คิดถึงงงงจังงง สู้ๆน้าา อีก2วันเจอกันนค้าบ 	th
@peckpalit เฮียยย คิดถึงงน้าาา 
พรุ่งนี้น้องจะไปกทม.แล้วก็ไปเจอเฮียทั้งกทม
-ขอนแก่นเลย  ดีใจจังจะได้เจอเป็นครั้งที่2 	th
เป็นละครที่รับส่งอารมณ์ได้ดีมาก ทุกตัวละครต่างๆมีบทบาท ขนาดจีนฮงโผล่มาไม่กี่ฉาก ยังเป็นที่จดจำ #บุพเพสันนิวาสhttps://twitter.com/wongthanong/status/981564570106871809 …	th
ดูฉากนี้แล้ว อยากจะยกรางวัลให้เลย ดูแล้วเหมือนคนๆเดียวกัน
#บุพเพสันนิวาสhttps://twitter.com/Une_PBU/status/981564188186128386 …	th
ดูฉากนี้แล้วน้ำตาไหลพรากเลย 
#บุพเพสันนิวาสhttps://twitter.com/BxxDiamond/status/981560106310512645 …	th
รักผลิตนะ
รักผลิตนะะ
รักผลิตนะะะ
รักผลิตนะะะะ
รักผลิตนะะะะะ
รักผลิตนะะะะะะ
รักผลิตนะะะะะะะ
รักผลิตนะะะะะะะะ
รักผลิตนะะะะะะะะะ
#เป๊กผลิตโชค #กำลังใจของผลิต	th
รอเจอกันนะค้าาา จะผอมให้ได้เลยยย 	th
แหะๆ จะพยายามให้ใกล้เคียงที่สุดเลยคร้อบบ  	th
จะตลกมากถ้าคุณกิตติดู #บุพเพสันนิวาส แล้วมาอ่านข่าวแบบตาแดงน้ำตาซึม.	th
ไอ้เชี่ยยยยยยย ตอนนี้ดีมากกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกกก #บุพเพสันนิวาส	th
โอโห ขออีก1เดือนค่ะพี่นุชช แฮ่ๆ สู้ๆ 	th
#Stony Short Fiction by Proserpina [TH]

http://www.joylada.com/story/5ab7465b4e384000015e9d74 …

ขอจัดเรียงใหม่แบบงามๆ และง่ายต่อการค้นหาค่ะ	th
56ค่ะ แหะๆ	th
A: ฉันจะทำงานอย่างหนัก ㅋㅋㅋㅋ 뀽(คำว่า 뀽 เมื่อเติมไว้ท้ายประโยคจะทำให้ดูน่ารักขึ้นเฉยๆ)
L: ทำให้ดีที่สุดนะโคอาล่า ~~~
via.cheetosboba pic.twitter.com/RfkH5Ar3dG	th
ขอบคุณค้าบบบบ 
อีกกี่โลใบ้ได้ป่าว อิอิ	th
เยี่ยมเลยย สู้ต่อไปจนกว่าจะผอมมม อิอิ
มองหน้าเฮียเข้าไว้ เนอะๆ 	th
Jib BNK48 กำลังถ่ายทอดสด : เราจะทำอะไรดี ไปดูเลย! http://www.voovlive.com/s_url/p1RoRE3?uin=602470781&lang=th_TH&version=1.8.2 …	th
#บุพเพสันนิวาส
ไปค่ะ ทัดดอกไม้ที่หูกันค่ะ	th
#บุพเพสันนิวาส
แอร้ยยยยยยยย
มีน้ำมีนวลลลล
กำลังงามมมม	th
#บุพเพสันนิวาส
ขุ่นพี่ สมาทร์ขึ้นโขทีเดียวเจ้าค่ะ	th
เลาวอยู่ชายแดนใต้เลยจ้าาาาา	th
#บุพเพสันนิวาส
ขุ่นพี่มาล้าวววว	th
ยินดีเลยค่าพี่ต้นน ไม่ยากๆๆ สู้ๆๆ 	th
มาร่วม Mass Stream คืนนี้ 20.00-22.00 น.

แคปหน้าสตรีมให้ติดเวลา ติดแท็ก #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีม #EVERYDAYMassStreamDay1

ลุ้นรับอัลบั้ม “EVERYD4Y” 1 รางวัลpic.twitter.com/wkB3S3kHrx	th
ไม่เอาาา อยากผอมแบบพี่นุชชช เมื่อก่อนนุชก้หุ่นแบบนี้
ใส่สวยทุกชุด เด่วนี้หรอ เลือกเปนวัน 55	th
สู้ๆนะนุชขช เรา72ยังผ่านมาได้เลยย 	th
เอ่ออออออออ อีซาจังนิมคะ...... ทานโทษนะคะ..... /คลานเข่าไปหาเมน

#WINNER_EVERD4Y #WINNER #EVERYDAY #แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิวpic.twitter.com/0tEUg2LPSz	th
ฮือออออ ดีใจด้วยนะคะะ	th
ขอบคุณค้าบบบบ 	th
กลับบ้านแล้ว เรามีเรื่องต้องคุยกันนะคะ พี่ฮุน...............
#WINNER_EVERD4Y #WINNER #EVERYD4Y #แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิวpic.twitter.com/Y8MbmRjPzc	th
ไปค่ะ  12 123 12 121
#WINNER_EVERD4Y #WINNER #EVERYD4Y #EVERYD4YWINNER0404 #แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิวpic.twitter.com/LKaLVLZxxl	th
ยินดีค่าา ทำได้แล้วมาอวดกันบ้างน้าาา 	th
ตอนปี1นุช ไซส์ sค่ะ หุ่นModelมากกกก
แล้วก้กินๆๆๆ ไม่รู้ตัวว่าเป็นช้างเมื่อไหร่ 

ตอนนี้จากสูงสุด 72 ปัจจุบัน 56นิดๆค้าบบ 

นุชสู้ๆ  ตั้งใจต้องทำได้ค่าา	th
สู้ๆจ้า  นุชเริ่มลดตั้งแต่เพลง this is love ออกเลยค่ะ ใช้เวลาหน่อย แต่คุ้มมากค่าาา 	th
https://twitter.com/YnoLTH/status/970303123448258561?s=19 …

ตามนี้เลยค่าา แล้วก็ซ้อม เต้น  This is love ทุกวันค่า
ท่าเต้น pin ไว้หน้าโปรไฟล์น้องให้แล้วค้าบบ	th
เนอะะะะ 	th
https://twitter.com/YnoLTH/status/970303123448258561?s=19 …

ตามนี้เลยค่าา แล้วก็ซ้อม เต้น  This is love ทุกวันค่า
ท่าเต้น pin ไว้หน้าโปรไฟล์น้องให้แล้วค้าบบ	th
◇พรีออเดอร์◇
ฮู้ดแบบGOT7 530฿
Size : S M L XL 2XL 3XL
ค่าส่ง40/60 (ตัวถัดไป +25฿)
สนใจสินค้าชิ้นไหนเดมมาได้ค่ะ
ไม่โกง+สงของจริง
#JJKK_TH_ขายของpic.twitter.com/RdxRBfqQen	th
ขอบคุณค่าา ทั้งหมดทั้งมวลมาจากเฮีย แหะๆ คิดว่าถ้ามีโอกาสเจอก็ไม่อยากไปเป็นช้าง อย่างน้อยเจอหมูก็ยังดีค่ะ 
อีกส่วนนึงคือ นุชสวยๆทั้งนั้นเลยค่ะ กลัวไปเจอแล้วอายเค้าา 	th
◇พรีออเดอร์◇
กางเกงวอร์มBTS 500฿
Size : xxs xs s m l xl xxl 3xl 4xl
ค่าส่ง40/60 (ตัวถัดไป +20฿)
สนใจสินค้าชิ้นไหนเดมมาได้ค่ะ
ไม่โกง+ส่งของจริง
#JJKK_TH_ขายของpic.twitter.com/izjZjYpZKh	th
ซ้อมเต้นคู่พี่ฮุน ต้องแรงเบอร์นี้นะคะ  #WINNER_EVERYD4Y #WINNER #EVERYD4Y #แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิว pic.twitter.com/98bukChAkl	th
◇พรีออเดอร์◇
เสื้อกันหนาว TATA MANG แบบวี 470฿
Size: S M L XL 2XL 3XL 
ค่าส่ง40/60 (ตัวถัดไป +30฿)
สนใจสินค้าชิ้นไหนเดมมาเลยค่ะ
ไม่โกง+ส่งของจริง
#JJKK_TH_ขายของpic.twitter.com/sUGdxE1BGO	th
โปรเจคต์ WINNER คัมแบ็คที่ MOA globe ประเทศฟิลิปปินส์  #WINNER_EVERYD4Yhttps://twitter.com/midnightpanics/status/981480933269282816 …	th
เจอรุ่นพี่ที่ไม่ได้เจอกัน2-3เดือน
พ : ทำไมผอมลงเยอะ ไปทำไรมา
น : ก็ตั้งใจลด อยากใส่ชุดสวยๆไปดูคอนพี่เป๊ก
พ : เดี๋ยวนี้บ้าดารามากเกินไปป่ะ
น : ช่าย บ้ามากก มากจนเปลี่ยนแปลงตัวเองได้นี่โคตรคุ้มเลยนะ โคตรมีค.สุข ถ้าไม่บ้าพี่เป๊กคงลดนน.ไม่ได้16โลใน2เดือนอ่ะนะ สวยๆ 
#เป๊กผลิตโชค	th
ไลน์คร้า ID:llll.l	th
อย่ามองตาได้มั้ยคะ  #WINNER_EVERYD4Y #WINNER #EVERYD4Y #EVERYDAY #แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิว pic.twitter.com/69sWO5lLcq	th
เมื่อวินเนอร์ก็คือวินเนอร์ ... #WINNER_EVERYD4Y 

(Source: https://kpople.com/when-winner-are-the-winners/ …)pic.twitter.com/lgxHJH3OwW	th
ขาดจิตสำนึกเสียชื่อคนกรุงเก่าหมด	th
ขอบคุณค้าบบบ ยังสู้พี่แอมแปร์ไม่ได้เลยยย
เอาอีกนิดดดด  อิอิ	th
เป้าหมายคือ 4 ล้านวิวใน 24 ชั่วโมงนะคะ #WINNER_EVERD4Y #แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิวhttps://twitter.com/lsh_babylionth/status/981493308194091010 …	th
เย็นๆเพิ่งเลิกงานกันแบบนี้ มาฟังเพลงตอนกลับบ้าน ระหว่างกลับไปดูออเจ้ากันเถอะ ทุกคนนนน
#WINNER_EVERYD4Y #WINNER #EVERYDAY #EVERYD4Y #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/Qy2b1QSBMy	th
เหมือนยอดวิวจะค้างอยู่นะคะ ไหนใครเป็น #แม่สายซุ่มทุ่มยอดวิว อย่าลืมแคปหน้าจอมาทวิต แล้วติดแท็กกันน้า

#WINNER_EVERD4Ypic.twitter.com/n3iCtxtwdX	th
ฉันชอบวิดีโอ @YouTube http://youtu.be/SvG42RaUt_k?a  lสตรีมสดl IDENTITY V	th
วลีเผ็ชชชช	th
(17.14 น.) เป็นเรื่องที่ช่วยไม่ได้จริงๆ #WINNER_EVERYD4Y ติดเทรนด์อันดับ 1 ของโลกด้วยจ้าpic.twitter.com/oBdsLGsf2H	th
แฮชแท็ก #WINNER_EVERYD4Y ติดเทรนด์อันดับ 1 ทั้งในกรุงเทพฯ ประเทศไทย และเกาหลีเลย pic.twitter.com/Mv4h0t9NcN	th
คิดว่าหลังจากนี้พนักงานคนนี้จะโดนอะไรบ้างhttps://twitter.com/PPTVHD36/status/981469262119251968 …	th
 ลีดคังคะ!!!!!! คิดว่าทำผมสีน้ำเงินแล้วจะใจอ่อนหรอคะ?!!!!  ใช่ค่ะ!!! มันสำเร็จค่ะคุณลีดเดอร์!!  #WINNER_EVERYD4Y #WINNER #EVERYD4Y #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/H6uNOGbSlk	th
 พิจินอูคะ .. เจอแบบนี้ไปแอดจะไม่ทนนะคะ!!!  /พิฮุนกระชากกลับมาหาเมน #WINNER_EVERYD4Y #WINNER #EVERYD4Y #EVERYDAY #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/zMZH1O7GzH	th
 มาค่ะ!!! จัดไปทั้งอัลบั้มเลยค่ะ  #EVERYD4Y #WINNER @AppleMusic #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/Sx5cEO5Zk1	th
เอ็นดูวววว	th
 คุณมิก็แวะมาขาย Burberry นิดนึง อ้าว ไม่ใช่หรอ ท่ดๆๆๆ  ณ จุดๆนี้ต้องมีหวั่นไหวเปลี่ยนเมนกันบ้างแหละค่ะ  #WINNER_EVERYD4Y #EVERYDAY #WINNER #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/baOSpT8jrR	th
*โดยรวม* พิมพ์ผิดทุกวัน... ㅠㅠ	th
 ไม่มีอะไรจะอวยให้มันเกินหน้าเกินตา เพราะทุกอย่างมันลงตัวมากๆ ทั้งคน ทั้งฉาก ทั้งเพลง ทั้งท่าเต้น  #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีม #EVERYD4Y #EVERYDAY #WINNERpic.twitter.com/YYhpQzSvdF	th
[#EVERYDAY - #WINNER THREAD]

หัดเต้นกันรึยังคะ งานคอนฯปีนี้ได้เต้นกันแน่ๆค่ะ  
เรื่องความหล่อความฟินเดี๋ยวมาหวีดกันต่อค่ะ ขอรวยรวมแปป ดูไปเมื่อกี๊เกือบเป็นลมกับความหล่อ... 

#แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/l6DyOhRdXo	th
 ข้อเข่าเสื่อมไปด้วยกันค่ะ	th
5555 ชอบอันนี้สุดดดด	th
มาแล้วค่าาา WINNER - ‘EVERYDAY’ M/V 
https://youtu.be/d1D1SJ-KqaQ  

พูดคุยผ่านแท็ก #WINNER_EVERYD4Y และ #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีม ไม่สนับสนุนให้ดูดคลิปมาแชร์น้า ไปปั่นวิวกันในยูทูปดีกว่าค่ะpic.twitter.com/Ez9GJMymrE	th
@Thaaa_th กูลิมิตครับพี่	th
อะฮิ๊ อะฮิ๊   รอดู 555	th
ดรั๊กกกกกกกก 	th
@peckpalit เฮียยังทำ6Pack ให้นุชได้
นุชก็ลดน้ำหนักได้เหมือนกัน อิอิ

เมื่อก่อนนุชตัวเล็กกว่านี้อีกก 
กำลังพยายามนะคะ 
#เป๊กผลิตโชค	th
ขอบคุณค่าพี่ติ๋มมม นุชตั้งใจซะอย่าง ต้องทำให้ได้สิเนอะ
มีเฮียเป็นอรงบันดาลใจค่ะ อิอิ 
เฮียยังทำ6Pack ให้เราได้เลย 	th
ชอบบบบบบบ 	th
ขอบคุณค้าบบ 	th
#นุชจะผอม
ได้ฤกษ์ลง Before & After แย้ว

ไม่ใช่คนที่หุ่นดีที่สุดแต่นุชตั้งใจที่สุด

ในเวลาประมาณ2เดือนกว่าๆ
ถ้าตั้งใจเราก็ต้องทำได้ 
ก่อนคอนนุชจะเอาอีกนิด

W : 72 - 56 KG.   = 16 KG.
รอบเอว : 40 "  -  30 " = 10 "

เคยแชร์สูตรลดไปแล้วใครทำได้แค่ไหนแล้วมาบอกบ้างจิ
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/1SrbXspovU	th
หมื่นแล้ว!!! วันนี้เป็นวันดีจริงๆ

ขอบคุณที่มาติดตาม @LSH_BabylionTH แม้จะไม่ค่อยได้ทวิตก็ตาม 
มาซัพพอร์ต WINNER และอีซึงฮุนไปด้วยกันยาวๆ น้า

#EVERYD4Y
#WINNER0404EVERYD4Ypic.twitter.com/7Ncdvi62q7	th
วิธีการดูว่าใครชอบเรา
1.
2.
3. พยายามเเตะเนื้อต้องตัวเรา..

เเล้วในกรณีถูกเตะนี้เข้าค่ายไหม เราเห็น #Chanyeol ถูก #KYUNGSOO เตะบ่อยๆ เราชิปหนักมาก 
           สองคนนี้คงเลยคำว่าเเอบชอบไปเเล้วเเน๊!ๆ เล๊ยย  .เขินอาย
นี่ใช่ไหมความร้ากก 55555555555
#chansoo
#EXO @weareoneEXOpic.twitter.com/Iy5RiqnioU	th
มองด้วยสายตาแบบนี้ยอมแล้วพ่อคุณ
180404 L李宏毅: ขอโทษนะ ผมเป็นคนพูดตรง ๆ …ผมถ่ายนานแล้วล่ะ… pic.twitter.com/hlhPPNMG3h	th
7 ผลงานไอคอนิก ฝีมือ ‘คาร์ล ลาเกอร์เฟลด์’ ที่คุณต้องรู้ ! - L'Officiel TH https://www.lofficiel.co.th/culture/jaspal-x-karl-lagerfeld-1 …	th
ยังไม่เคยเห็นซับไทยครับ ภาษาอังกฤษล้วน	th
[180404] IG: maetamong 
วันนี้ 6 โมงเย็น(เวลาเกาหลี) #EVERYD4Y 

แอดพร้อแล้ววว อินซอก็พร้อมกันแล้วใช่มั้ยยยยย~?  มาทำให้ดีกันเถอะ pic.twitter.com/QgNKgAESHk	th
"หนทางนั้นยังอีกยาวไกล 
พวกเธอพร้อมไหมที่จะเดินไปด้วยกัน"

คำนี้ผช.คนนึงเค้าพูดแบบเขินๆเนอะ
ยังจำกันได้มั้ยน้าา? @peckpalit

คิดถึงมุกเสี่ยวๆ คำคมๆแบบนี้ก็จัง 
#เป๊กผลิตโชค 

Thxx Pic Credit : Lorm Tai Peakpic.twitter.com/r37Z5TumDV	th
Pls.RT ล้างสต๊อกคร่าา
เมมโมรี : 1 ชุด
ซัมเมอร์  2 ชุด
ซซกต  1 ชุด
บั้มLOVE 
 -V. L 2 / O3 / V2 / E3
 -มีโบสเตอร์ทุกบั้มจ้า
@rt_bighit @RTBTSTH @RTBangtan @JK_9402 @vgaindahouse @VsignTHAILAND @VKOOKTH @bts_th @BTScollection @_ndsg @K0606_ @RT_BTSTH @vga_housepic.twitter.com/J4DBSwcXDc	th
บ้านเดี่ยว 2 ชั้น 148 ตร.ว. หมู่บ้านพฤกลดา3 L&H พร้อมเรือนรับรอง ถนนรังสิต-นครนายก คลอง4 ถนนลำลูกกา สวยเนื้อที่เยอะ!!! สูง 2 ชั้น 3 นอน 2 น้ำ บ้านสวย เฟอร์ฯบิวท์อินสวยทั้งหลัง จัดสรรพื้นที่ใช้สอยอย่างลงตัว... https://www.facebook.com/interhomeclub/posts/2384810994878262 …	th
[] Wanna One l ♡PowerXSexy♡ ภาพเบื้องหลังการถ่ายทำมิวสิควีดีโอเพลง ‘BOOMERANG(부메랑)’ (2)
http://naver.me/5YkgzyIn 
#워너원 #라이관린 #LaiKuanlinpic.twitter.com/CPXGRXzQl1	th
[] Wanna One l ♡PowerXSexy♡ ภาพเบื้องหลังการถ่ายทำมิวสิควีดีโอเพลง ‘BOOMERANG(부메랑)’ (1)
http://naver.me/5YkgzyIn 
#워너원 #라이관린 #LaiKuanlinpic.twitter.com/nCJs3ueuIm	th
พระพุทธรูป คือ อนุสติ เป็นเครื่องเตือนใจ-ยึดเหนี่ยวจิตใจ ส่วนตัวเชื่อว่าศรัทธาเป็นพลังงาน… https://www.instagram.com/p/BhIl5yrBzkC/ 	th
เย่ เจอกันเด้อออออ ดีใจอ่ะะะะะะ
ในที่สุดก็มีงานตรงวันที่น้องขึ่นกทม.ซักที
สวนกันตลอดด 
https://www.facebook.com/OishiDrinkStation/posts/1667378943331877 …
#เป๊กผลิตโชค
#โออิชิโอทั้งคู่ยูเลือกได้pic.twitter.com/071EsFcF4V	th
เกียดดด ตรง อะฮิ๊ อะฮิ๊ 55555

น่ารักกก https://twitter.com/peckpalit/status/849202344319344640 …	th
YLG : #วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (04-04-18 | 08:47) l http://www.gold.in.th  http://www.gold.in.th/node/12025 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (04-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/gerwwkd_xu8 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย ฮั่วเซ่งเฮงฯ (04-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/dNZwnMtaFkI 	th
ฮื้อออน้องเมย์มาแล้วววว55555 ป่ะๆเดี๋ยวพี่ตามอ่านคถ.มากกอยากให้อัพเรื่อยๆเลยน๊าสนุก	th
สู้ๆคร้าบบบ 	th
ไม่มีอะไรจะพูดเลยค่ะ...	th
ยังหาคนอยุ่นะค้าา 	th
อิอิ ดูคลิปงานเลย์ก็บันเทิงแล้วค่าาา  อิอิ

#Laysbowlbag
#แชร์เลย์แชร์เลย
#เป๊กผลิตโชค	th
อะโห้ยยยย จิงดิ ขึ้นกทม.ทีเดียวได้เจอ2วันเลยหรอออ กรี๊ดดดดดด
6 กทม.
7 ไปต่อขอนแก่นน
 
กรี๊ดดดดดด 
คุ้มมมม

#เป๊กผลิตโชคhttps://twitter.com/oatpramote/status/981161279934021632 …	th
แฮ่ๆ 	th
ยอมให้ตีค่ะ อิอิ	th
อยากเหนนน 5555	th
#Thanosสั่งให้เงียบ

พี่น้องรุสโซ่ขอแฟนๆทั่วโลกให้คนที่ได้ดูไฮไลท์ของภาพยนต์ Avengers: Infinity War ที่จะฉายตามแฟนอีเว้นท์ต่างๆไม่ให้ออกมาเล่าอะไร
นอกจากนี้จะไม่มีการฉายหนังเต็มๆจนวันที่23ที่ L.A. Premiere และขอให้คนที่ได้ดูหลังจากนั้นอย่าสปอยล์ให้คนอื่นเสียรสชาติในการชมด้วย pic.twitter.com/Zz76GiGaKm	th
งือ จริงด้วยค่ะ ตะไมหาย	th
ก็ว่าทำไมทำเสต็กแล้วหวาน ซื้อเนยหวานมาทำ อิเว้น	th
น่าอร่อยนะคะ  อิอิ	th
แพ้ผช.คนนี้ 

เนี่ยหน้าสดไม่เหนจะมีกระเลย พอแต่งหน้ากระมาทันที ชอบเติมม pic.twitter.com/siswkPv86P	th
ซูมสุดได้เท่านี้ค่ะ 
เป็นคนหน้าใสโพดๆที่ชอบแต้มกระ  

ยังไงก็รักกกกก ยังไงก็หล่อออออ 
#เป๊กผลิตโชค 

Thxx credit : se-ed book centerpic.twitter.com/eh8aUmUDRh	th
ใช่แน่นวลลล	th
ช็อตน่าเอ็นดูววววของคุณอีซึงฮุน สดใสเหมือนเคยคุณพี่ของน้อง  @official_hoony_ #WINNER #EVERYD4Ypic.twitter.com/Do3dPhlIKA	th
เห็นเหมือนกันเลยนุชา เห็นตาบวมๆ แล้วก็เห็นแบบนี้
อยากกอดก็จัง 

ได้แต่บอกว่ารักเหมือนเดิม จะไม่ทิ้งเฮียไปไหน pic.twitter.com/36Mwm6sFbB	th
ไม่ไหวเหมือนกันค่ะดาเมจน้องรุนแรงขึ้นทุกวันpic.twitter.com/yDa3zLfMFd	th
ปิดจ๊อบ V LIVE ด้ัวยจำนวนวิวบนทั้งหมด 200,865 วิวกับหัวใจอีกกว่า 522 ล้าน พร้อมสแตนด์บายทุ่มสตรีม ปั่นวิวกันรึยัง?pic.twitter.com/MDzjcYvXd4	th
รบกวนฝากรีทวิตด้านบนหน่อยนะคะะ @BMaBluiiz @MBisreal9397 @pikaheartmb @KAM_Ls @watermalonn @mrkyungin @BABYGIANT_TH @idogyoucat	th
ฝากด้วยคนค่าhttps://twitter.com/l3eaut/status/981166387010813952?s=21 …	th
ถุกใจคับบ อิอิ 	th
วิ่งงงง	th
5555 ละติดแทกด้วยนะ เด่วคุนเค้ามาส่องง วรั้ยยย 555	th
มามี้กะพ่อโชคกล่อมกันเองแล้วใครกล่อมพิคกี้คร้อบบ	th
เขินก้บอกมาคร้อบ อิอิ 	th
เอ๊.. พิคกี้ไม่เห็นรู้สึกอะไรเลยคร้อบ แม่นุชคิดอะไรน้า แค่ให้พ่อโชคกล่อมเองง อิอิ	th
มามี้นอนไม่หลับ เด่วพิคกี้ให้คูมพ่อไปกล่อมนอนนะฮับ 	th
อิอิ 	th
สามีย์คือสิ่งมหัศจรรย์ของด้อมม อิอิ	th
ดี๊ดีเนอะนุชช 	th
รักตลอดไป รักนุชด้วยย 	th
ไม่รู้ดิ จะหลบยังไง นุชก็เห็น
ได้แต่บอกว่า สู้ๆนะ ยังไงก็รัก รักเหมือนเดิม

#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/KDXjuVgf2Y	th
รักนะเฮีย รักเหมือนเดิม ไม่ต้องคิดอะไรมาก 	th
บ้านหลังอื่น พื้นที่น้อยไม่ซื้อ ขอหลังพิเศษพื้นที่เยอะๆ กะว่าเดี๋ยวจะหาอะไรทำ ตอนนี้ได้คำตอบละ… https://www.instagram.com/p/BhG6bzhhp2U/ 	th
5555555 นางน่ารัก วงนี้ยินดีให้ชิปค่าาา	th
น่ารักเเพ็คคู่เลย	th
ตอนนี้ติดเกมนี้อยู่ 
#FarCry5pic.twitter.com/kaxwcFMQPT	th
ก่อนจะออกเมนูใหม่ ช่วยมาเปิดสาขาใหม่แถวบ้านหน่อย ไม่มีร้านก็ไม่รู้จะซื้อยังไง	th
แงงงง หายไวๆนะคะ เพี้ยงงงงงง	th
แงงงงง มียาทามั้ยคะ ; ; หายไวๆนะคะ //กอดดดด	th
ตัดพ่อตัดลูกไปเลยย	th
ถูกต้องค่ะ 5555 เฮ้อออออออ	th
คนไม่สำคัญก็แบบนี้... @TSG_Clementinepic.twitter.com/xWJWRbCuzb	th
พีธีกรนี่น่าจะเป็นลูกเรือรบเรา ฟินเชียว 55555	th
*ทำหน้านิ่งถึงนิ่งที่สุด* ..https://twitter.com/tsg_clementine/status/981098527936864256 …	th
ไม่มีปัญหาาา แบกไปเลยย ช่วยแบก อิอิ ไปป่าววว	th
ไปกะรถตู้พ่อน้องค่ะ มีพี่นุชกทม.เช่ารถพ่อน้อง ยังขาดคนอยุ่นะ	th
แมทธิวจะขายแอคทิ้งแล้วhttps://twitter.com/seductivewicca/status/981097399446745088 …	th
“มีฉันสัก 10 คน ก็ยังไม่รู้เลยว่าจะเสร็จหมดรึเปล่า ช่วงนี้มันค่อนข้างจะบ้าบอและวุ่นวายนิดหน่อย ดีใจที่เห็นนายสบายดี” ยิ้มให้ “เรื่องช่วยงานน่ะ อย่าลำบากเลย”	th
น้องจะไป น้องอยากไป	th
ไปด้วยกัน	th
วางมือลงบนศรีษะอีกคน “อีกร้อยปีคงสูงเท่าฉัน” หัวเราะเบา ๆ “ฉันไม่ได้เปลี่ยนเรื่องเก่ง จะว่าไปก็คงเฉไฉเก่งไม่เท่าแฟนของนายหรอก”	th
“หนนี้พูดจริงเลยนะ บางเรื่องไม่รู้จะรู้สึกไปทำไม ฉันหมายถึง สุดท้ายแล้ว เราก็ห้ามคนที่คิดจะทำชั่วไม่ได้แบบนั้นน่ะ”	th
<< กี่ครั้งแล้วที่พามาแล้วไม่ได้เล่นอะไรเลย	th
ไม่ตลก และน่ารังเกียจhttps://twitter.com/WassanaNanuam/status/981048760124887041 …	th
เนี่ย "ก็เห็นบ้างครับ แต่ก็.. ยิ่งซูม ก็ยิ่งทำ.."

เบื้องหลังมันเปนแบบนี้
อัพเสร็จก็รอดูนุชหวีดด คงมีความสุขมากเลยเนอะ

คนดีของนุชช 
#เป๊กผลิตโชคhttps://twitter.com/fangirlpalit/status/981067070635884545 …	th
"ฉัน คงจะเป็นบ้าตาย ถ้าต้องเสียเธอไป"
เฮียเคยกล่าวไว้

นุชเยี่ยมมากกกก เก่งมากคร้อบ 
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลย
#เป๊กผลิตโชค 

Thxx credit : Lorm tai peakpic.twitter.com/oJLgvfcPl9	th
อยากได้มี่บอมบ์อ่าาาาpic.twitter.com/in8STGcd4l	th
ยืมมาใส่มันก็เข้าข่ายทุจริตรับของมูลค่าเกินหรือเปล่าวะhttps://twitter.com/wongthanong/status/981001604970119170 …	th
BTS. ค้าาาาาา. ขออย่านก5555pic.twitter.com/bC6jUrfVxh	th
อยากได้ค่ะะะ	th
กอดค่ะนุชชช 	th
คุนคุน L แล้วใคร C อย่าบอกนะควบ 2ตำแหน่ง อยากให้ถึงวันศุกร์เร็วๆ	th
ประกาศ! แจกแพคสตรีมจากอินซอที่โดเนทมาอีก 1 แพค
ขอคนที่มีไอดีเมล่อนก่อนนะคะ DM มาได้เลย!

#แม่สายซุ่มทุ่มสตรีม #WINNER0404EVERYD4Y	th
รู้นะว่าชอบส่อง จนถึงขนาดเอามือถือลงไปในน้ำเพราะอยากอ่านเม้นนุช
ถึงจะไม่ได้ทวิตทุกครั้งที่จับมือถือ 
แต่รู้ว่าหยิบมือถือมาส่องบ่อยๆ 

ถ้าส่องเจออันนี้ก็.. อ่านนะ

"นุชรักเฮีย เป็นห่วงความรู้สึกเฮียมากนะ
นุชจะไม่ไปไหน สัญญา.. จากใจ "

#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยpic.twitter.com/rWhJlFa6tR	th
นุชดูคลิปนี้วนเป็นพันๆรอบตั้งแต่เมื่อคืน

"ดูสายตาที่เค้ามองนุชสิ.. นุชไม่รู้จะพูดยังไงเลย น้ำตามันไหลออกมาเอง..
เค้ารักนุชแคร์นุชมากนะ.. "

เป็น20วิที่ดูได้ไม่เบื่อเลย 

"รักเฮียนะ "

#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลย 

Thxx credit : Catchypic.twitter.com/m6btobwzbU	th
นุชชชช ขอกอดหน่อยย..

ตอนนี้ต้องการกอดแน่นๆ 
#เป๊กผลิตโชคhttps://twitter.com/YnoLTH/status/980461614431219712 …	th
อ่านจากนุชแพรวมาตลอดก็ห็นได้ว่า ทีมงานจะคอยบิ้วตลอดว่า นุชอยู่ทางโน้น ยิ้มให้นุชหน่อย แล้วเฮียก็จะยิ้มออกมา สายตาในไลฟ์คือนุชรู้สึกได้จริงๆนะ
ทวิตนี้คือจะร้องจริงๆอ่ะ นุชเป็นส่วนหนึ่งในชีวิตเค้าจริงๆนะ เค้ารักและแคร์นุชมาก
เอาง่ายๆเลยของที่นุชให้ เค้าหวงยิ่งกว่าอะไร
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/uK0vcJH39z	th
เนียนเวอร์วัง	th
ที่อกตัว L แสดงว่าเป็นลีดเดอร์แล้ว C จะตกเป็นของน้องอีกไมเนี่ย	th
หลัก "D-E-V-E-L-O-P" สำหรับการพัฒนาตนเอง - https://startpage.in.th/?p=11684 pic.twitter.com/3f4DZsni6A	th
โถ่ โยนขี้มาให้ผ.แบบนี้ตลอดอ่ะ ถามจริง ไม่อายบ้างหรอ	th
อย่าลืมกดไลค์ กดเลิฟ กดแชร์ กดรีทวิต ทีเซอร์และรูปภาพโปรโมตตั่งต่างของ WINNER ทั้งทาง Facebook, Twitter และ YouTube ฯลฯ ของออฟฟิเชียลกันด้วยนะอินซอจ๋า คนจะได้เห็นเยอะๆ  #WINNER0404COMEBACKpic.twitter.com/Ti7vHwjG1r	th
ให้อีคนด่ามันไปด่าเค้าเองเลย น้องชมอะดีเเล้ว มารยาทดี ปลอดภัยด้วย	th
สะใจ	th
ขอบคุณที่รอดูนะคะ นุชอยากทำรูปที่เฮียจะมองมาทุกครั้งที่เฮียท้อหรือต้องการกำลังใจ 
#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลย	th
อยากกอดแบบนี้จังเลยค่ะ
กอดจมอก กำลังใจคงเต็มเปี่ยมเลย

#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยpic.twitter.com/3RKbfx4APb	th
ตอนนี้อ่ะ อยากกอดจริงๆ 
ใครมีรูปปามาให้นุชอีกได้มั้ยคะ 

งานวันนี้ก็ได้กอดหลายคนอยู่น้า
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลย
#เป๊กผลิตโชคhttps://twitter.com/YnoLTH/status/980461614431219712 …	th
Presenter เหนื่อยมั้ย กำลังใจรออยู่ตรงนี้นะ

#LaysBowlBag
#เป๊กผลิตโชค
#pic.twitter.com/ds7g7pigqJ	th
นุชจะทำให้ #LaysBowlBag  ภูมิใจที่เลือก #เป๊กผลิตโชค  เป็น Presenter ค่ะ

#แชร์เลย์แชร์เลยhttps://twitter.com/Akasith_P/status/980817145486508033 …	th
"จะยิ้มหรือจะเครียด ก็มี #LaysBowlBag นี่แหละที่อยู่เป็นเพื่อน"

"เมื่อก่อนกินเพราะเลย์อร่อย ตอนนี้กินเพราะพรีเซ็นเตอร์อร่อยค่ะ"

#เป๊กผลิตโชค
#แชร์เลย์แชร์เลยpic.twitter.com/ceF5IvVnyc	th
รู้มั้ยว่าความรู้สึกตอนนี้ ทำให้กล้าหน้าด้านบอกเลยว่า

"อยากกอดเฮียจัง กำลังใจอยู่ตรงนี้นะ"

#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/8fMBmYFYGI	th
โอ้ยนี่ยิ้มได้เพราะแลนด์เลยนะ ขอบคุณค่ะ	th
ที่จริงก็เห็นหลายครั้งที่เฮียเอามือถือให้ใครช่วยแชร์Live ของสินค้าลงในเพจเฮีย
ในขณะที่เฮีย Live อยู่ในเพจสินค้าเค้า

ก็รู้สึกนะว่า เอ้อ การพิมพ์ก็ไม่ใช่ แต่ก็รีก็ไลค์ให้อยุ่ตลอด

แต่ถ้าจะมาแบบเต็มตัว คงไม่สนิทใจอ่ะ ไม่รู้ว่าอันนั้นเฮียพิมพ์จริงๆรึเปล่า
#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน	th
ถึงเค้าจะไม่ว่างโพสเลยเป็นปีๆ
ถึงจะโพสแบบสะกดผิดๆ
ถึงจะโพสแบบภาษา Palitian 
ถึงจะโพสแต่ภาพเบลอๆ
ถึงบางทีจะไม่มีสาระอะไรเลย

แต่มันก็คือ"ตัวตน" ของเค้าที่หนูติดตามมา15ปี

ขอให้เค้าได้เป็นตัวเองแค่พื้นที่เล็กๆแค่นี้ 
ไม่ได้หรอคะ

#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน
#เป๊กผลิตโชค	th
ถ้าจะทำแบบนี้ก็เล่นทวิตแทนไปด้วยเลยมั้ยคะ

#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน	th
แค่คิดน้องก็ไม่ไหวแล้วค่ะ 	th
อย่าแบกรับอะไรด้วยตัวเองอีกเลยค่ะ

#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมินhttps://twitter.com/RHYMN001/status/980846057838931968 …	th
เหมือนเฟสแฟนเรา มีคนอื่นมาตอบแชทแทนตอนที่แฟนเราไม่ว่างอ่ะ

#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน	th
แจกครบแล้วนะคะ ขอบคุณทุกคนมากค่ะ https://twitter.com/lsh_babylionth/status/980842119337160704 …	th
Social ของ #เป๊กผลิตโชค คือการเติมกำลังใจ เติม Energy ..

เฮียพึ่งกล่าวไปในงานวันนี้..

เรารักกันมากนะคะ อย่าทำร้ายเราด้วยวิธีนี้เลย	th
อฟช.เป็นหน้าเฮียชื่อเฮีย
แต่เฮียไม่เคยเรียกเมียว่า Followers ค่ะ

เค้าเรียกแค่ "นุช" กับ "เมีย" ค่ะ

เรารักกันมาก

#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน	th
"ทั้งมาเองและก็อยู่ใน Social ก็เป็นกำลังใจให้ผมได้เหมือนกันนะครับ"

เราต่างเป็นกำลังใจของกันและกันค่ะ
แต่ตอนนี้รู้สึกเหมือนมีใครมากั้นไว้เลย

#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/dy7CLIqnjy	th
เฮียจะเป็นยังไงบ้างนะ..

เฮียรู้สึกยังไงบ้าง..

นุช ไม่ค่อยมีแรงเลย 
#เป๊กผลิตโชค	th
 ประกาศ! แจกแพคสตรีมจากอินซอที่โดเนทมาจำนวน 2 แพค ขอคนที่มีไอดีเมล่อนนะคะ DM มาได้เลย!

#แม่สายซุ่มทุ่มสตรีมpic.twitter.com/R96gaTRFFW	th
#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน
"Page FB เราติดตามตัวตนเค้าค่ะ ไม่ได้อยากติดตามข่าวสาร ข้อมูลถูกต้อง อัพเดทก่อนใคร"

คือช่องทางข่าวสารเราก็ติดตามจากทางค่ายแล้วนี่คะ 
ทำแบบนี้เหมือนล้ำเข้ามาในพื้นที่ส่วนตัวไปหน่อยนึงค่ะ
อยากให้พิจารณา..

#เป๊กผลิตโชค	th
ทำไมทวิตสร้างใหม่ได้
แล้วเพจทำไมไม่สร้างเอาใหม่อ่ะถามจริง
#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมิน	th
นั่นดิ สร้างเพจใหม่มันยากหรอ
ถ้าคิดว่ายากนักนุชทำให้ก็ได้นะ นุชก็เปนแอดมินหลายเพจ
แถมกราฟฟิกให้ฟรีทั้งเพจเลยยังได้นะ
#ทวงคืนPeckPaLitจากแอดมินhttps://twitter.com/Kungsirjp/status/980829652712214528 …	th
คือเข้าใจไงว่าเฮียก้เล่นเองเหมือนเดิมแหละ
แต่คนอื่นมาแทรกทำไมหรอคะ
เหมือนบ้านที่เราอยู่ด้วยกันแต่มีคนอื่นมาอยู่ด้วยเลย
อีกอย่าง ไม่มีทางที่เฮียจะคิดเองอ่ะ
เค้าแคร์นุชยิ่งกว่าอะไร เรื่องแค่นี้ทำไมเค้าจะไม่รู้ว่านุชจะต้องเสียใจ
ดีไม่ดีตอนนี้เค้าอาจจะร้องไห้อยู่ก็ได้
#เป๊กผลิตโชค	th
กอดกันร้องได้มั้ยย 	th
กอดแน่นๆเลยพี่หญิง 	th
ไม่โอเหมือนกันพี่เกดด มากอดแน่นๆที 	th
[180402] IG story: winnercity

อีกวันเดียวเท่านั้นนนนน~ ใครไม่ตื่นเต้นแอดตื่นเต้นมากกกกกก ใกล้แล้วนะเตรียมความพร้อมกันแล้วใช่มั้ยย? ทีมปั่นสตรีม ทีมซื้อบั้ม ทีมปั่นยูทูปปปป  สู้ๆน้าา pic.twitter.com/ozzmBu1jFP	th
[180402] IG story: maetamong

อันสุดท้ายแล้ววว ถ้าหิวก็ไปต้มมาม่ากันน้าาาา ยอโรบุนดึลลลล~ pic.twitter.com/Ptaqf63TjC	th
แค่นี้ก้อยุ่ไกลมากพอแล้วอ่ะ
ไม่โอเคเลยอ่ะบอกตรงๆ

ทีทวิตทำไมสร้างใหม่ได้อ่ะ
เฟสก็สร้างใหม่ดิจะมายุ่งทำไม
จะเพิ่มข่าวสารก้เพิ่มไปดิสร้างใหม่เอาเอง
ต่อท้ายด้วยGMM ก้ว่ากันไป นี่มันพื้นที่ส่วนตัวนะ แคร์ความรู้สึกคนอื่นเค้าบ้างป่ะ ถามจริง	th
[180402] IG story: maetamong

ยังไม่หมดนะมีอีกกกก~ หิวกันมั้ย? pic.twitter.com/EBGDLnvfm2	th
[180402] IG story: maetamong

ดึกแล้วหิวกันมั้ยยยยย ย ? ยอโรบุนดึลลลล~
pic.twitter.com/WJRIf34dmW	th
ฮือออออ กอดดนุช เราไม่เคยร้องไห้เพราะม่าเลยจริงๆนะ 
แต่ครั้งนี้มันไม่ไหว 	th
รักเค้าที่เค้าเป็นคนแบบเนี้ย 
#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยpic.twitter.com/23KohsVMld	th
อืม..
เป็นม่าครั้งแรกที่ทำนุชคนนี้ร้องไห้ได้อ่ะ..

#เป๊กผลิตโชค	th
นุชก็ว่านุชไม่โออ่ะ เหมือนที่ที่เราเจอกันครั้งแรก แต่มีคนอื่นมาแทรกซะแล้ว

นุชเสียใจอ่ะ..	th
ว๊าวว	th
ทรงพระเจริญยิ่งยืนนาน	th
คนเมนชั่นมารบกวนเอาติ้กถูกเมนชั่นบ้าน takadakenta_th ออกด้วยน้า  เรากลัวไปรกกล่องเมนชั่นของบ้านค่า	th
ซ้อมปีนบันไดกันเถอะนุชชชช 

ยังไม่หายป่วย นุชได้เท่านี้จริงๆ แหะๆ

#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/2y2m3QUrYp	th
@TAKADAKENTA_TH รบกวนฝากรีค่ะ พอดีวันคอนไม่มีเวลาแจกของเลย ใครอยากได้เราส่งไปรให้ฟรีนะคะ ทัก dm มาได้เลยค่ะ  #JoyfulDaysinBangkokpic.twitter.com/mhBbHJ5CeS	th
“เปล่าหรอก ฉันแค่บ่นนกบ่นไม้ไปเรื่อย” ยิ้มกว้าง “ขอโทษที่ทำให้..เอ่ออ ตกใจน่ะ”	th
ลุ้นค้าาบบบบ	th
ทรงผมมันไม่เกี่ยวกับความเท่าเทียมหรอก ทุกอย่างมันแตกต่างกันอยู่แล้ว ตั้งแต่รองเท้ากระเป๋าเครื่องเขียนหรือแม้แต่ยี่ห้อชุดนักเรียน ฉะนั้นควรเลิกฟิกซ์เรื่องทรงผมได้แล้ว พูดก็พูดเถอะโรงเรียนนอกเขตกับในเขตเนี่ยคือความเลื่อมล้ำที่แท้ทรู	th
Pls RT @PANWINKTONE @LINHOON_TH 

[Yaoi/Boy’s love]
Spring tone : Easter egg  
#หลินฮุนรักที่หวนคืน 

มาอัพนิดนึงก่อน
โจทย์แอบยากอยู่ ต้องใช้เวลาหน่อย
ฝากด้วยนะคะ

#หลินฮุน #linhoon #คลังฟิคหลินฮุน #หลินฮุนแฟนฟิค #PANWINKTONE
http://www.joylada.com/story/5abfa3eb4e38400001811fbe …pic.twitter.com/L2IKfM2dFL	th
ไม่กลับบ้านนาน ร้านน้ำชาปิดหมด
..ข้าวมันไก่เเทนละกัน
#วันครอบครัว ขาดคนนึง phan_lth https://www.instagram.com/p/BhEXtGglEyE/ 	th
*ขึ้นสายธนูเตรียมจะยิง* ..https://twitter.com/number09_/status/980784235484135424 …	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/KpdRYe_CfA4 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย คลาสสิกออสสิริสฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/P-EVMKKVhhA 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/4kio9z3arls 	th
มาดูกันชัดๆ กับโปรเด็ด ลดสูงสุดถึง 70% !!! พร้อมแพ็กเกจสุดคุ้มจาก LINE MOBILE 
ไม่ว่าจะแพ็กเกจ S, M, L, XXL หรือ Unlimited ลดเต็มๆ นาน 1 ปี (12 รอบบิล) พร้อมใช้งาน LINE Messenger ฟรี และดู LINE TV แบบไม่เสียเน็ต

 คลิก >> https://goo.gl/pPBMpS 
#LINEMOBILETH #รักได้ง่ายๆpic.twitter.com/h7BOyPd22P	th
 ขอชวนอินซอมาร่วมกันเป็น #แม่สายซุ่มทุ่มสตรีม 
เพื่อเพิ่มอันดับในชาร์ต เพื่อโอกาสในการรับรางวัลจากรายการเพลงกันนะคะ

#WINNER0404COMEBACKpic.twitter.com/FeHresh3Zi	th
hermosavidaluna:
เหมือนจะมีข่าวดีในเดือนเมษายนเยอะนะ 

คอมเมนต์
A: เห็นฉันวันนี้แล้ว หมาน้อยของเราก็ตื่นเต้นด้วยเหรอ?!
L: ฉันก็ตื่นเต้นนะ เห็นโคอาล่าของเราแล้วก็มีแรงด้วยแหละ ว่าแต่ ร้องเพลงดีมากเลยไม่ใช่เหรอ..?

via.amber_insta
https://www.instagram.com/p/BhEBOvhFYA1/ pic.twitter.com/9MIDpR3xCl	th
ยกไม้ยกมือทำท่าห้ามอีกคนที่กำลังเบะปากจะร้องไห้ “เฮ้! ๆ  ไม่เอาน่า ไม่เห็นต้องร้องไห้เลย นี่น่ะ ไม่เจอกันตั้งนาน นายสูงขึ้นรึเปล่า?” แกล้งเปลี่ยนเรื่องมันซะดื้อ ๆ แบบนี้ล่ะ	th
น่าลองฟังแนวคิดของเขาดูก่อนนะคะ อยากรู้เหมือนกันว่าเขาคิดยังไง	th
ความรักไม่ใช่รางวัล ของการทำดี
บางครั้ง คนที่ดีเเสนดีก็ไม่โดนเลือก...

#โสด #รอยยิ้ม #อกหักมันเจ็บ #เเอบชอบ	th
เราโอนผิดคะ นึกว่าโอนจอง	th
Dm ไม่ได้ค่า	th
โอ้ยยยย ดูไลฟ์แล้วต้องกลั้นกรี๊ดดดด
หล่อโฮกกกกกกกกกกก 
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลย
#เป๊กผลิตโชค	th
ใช่ค่ะ รีบเกินไป อีกตั้ง5วัน เราเครียดเลยค่ะㅠㅠ	th
ค่ะ ที่เซ็นเวิร์ล	th
บางทีเราก็คิดไงว่านี่หัวเรานะ เออจะทำแบบไหนยังไงก็เเล้วแต่ ทุกคนก็มีสิ่งที่ต่างกันออกไปอ่ะ ทำไมต้องบังคับด้วย	th
ฉันชอบวิดีโอ @YouTube http://youtu.be/-Yvmi9TuwoA?a   lสตรีมสดl	th
ทหารเหี้ย ๆ ครองเมืองก็แบบนี้แหละครับhttps://twitter.com/prachatai/status/980674778108497921 …	th
ผมนึกถึงบทความของเฟมินิสต์คนนึงที่ยอมให้ลูกตัวเล็กๆ ของตัวเองย้อมสีผม ทำผมตามใจ โดยเขาแค่ดูถึงความปลอดภัยอะไรพวกนี้เฉยๆ จำได้ว่าคุณแม่เฟมินิสต์คนนั้นเค้าให้ความเห็นว่ามันคือการสอนให้เด็กรู้จักสิทธิในร่างกายตัวเองตั้งแต่เด็ก น่าสนใจมาก เสียดายหาไม่เจอละ -_-;	th
กูโสด จะเรียกใครว่าผัวกี่คนก็ได้เพราะกูโสด ไม่ได้ร่าน

#exol #EXO #EXO_CBX #SUPERJUNIOR #BIGBANG #SHINee #btob #iKON	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย เอ็มทีเอสฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/x6FoYm6oT6s 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย ฮั่วเซ่งเฮงฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/Otjy3ODty4E 	th
หลักฐานคาปาก คริสรับ กินเลย์จริง  เหตุจากชื่อขนมคล้ายกับชื่อภรรยา วอนแฟนคลับอย่าห่วงเรื่องพุง เพราะเมียจะตีหัวผม

#KRISWU #WUFAN #WUYIFAN #KrisLay #คริสเลย์ #Lay #Yixing #Yixing_EXOpic.twitter.com/zkYPUdSf61	th
อีกซักซองละกันน ยิ่งเห็นหน้าพรีเซนเตอร์ยิ่งเจริญอาหารร 
#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยpic.twitter.com/48abNLc7x5	th
เซเว่นบ้านนุชรสสาหร่ายเกลี้ยงเลยยยยย

#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยhttps://twitter.com/snoopy21twit/status/980671873393422337 …	th
อุ๊ยยย รส #เป๊กผลิตโชค รสอะไรก็อยากชิมม 
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยhttps://twitter.com/pangpound001/status/980638021887213568 …	th
อยากจะตัดต่อเอารูปตัวเองไปใส่ตรงนั้นจังเลยค่ะ
ฟินนน เลย์กะพี่โชค เข้ากั๊น เข้ากันน 
#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยpic.twitter.com/Brcs4sX18f	th
อยากจะตัดต่อเอารูปตัวเองไปใส่ตรงนั้นจังเลยค่ะ
ฟินนน เลย์กะพี่โชค เข้ากั๊น เข้ากันน 
#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลย	th
วาร์ปไปเลย วาร์ปไปปปป 
#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยhttps://twitter.com/ToeiiSiri/status/980619871376453637 …	th
ถ้าพรีเซนเตอร์จะหล่อขนาดนี้ 
วาร์ปไปเลยค่ะ

#เป๊กผลิตโชค
#LaysBowlBag
#แชร์เลย์แชร์เลยhttps://twitter.com/Peckpalit_com/status/980673137690886149 …	th
ถ้าพี่จะจุ้ฟตรงนี้ น้องก็ฉีกตรงนี้ค่ะ 
#LaysBowlBag #แชร์เลย์แชร์เลย
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/Y2OoG2zZpI	th
ซื้อไม่ทันเลย เซเว่นแถวบ้านเหลือแค่นี้
รสสาหร่ายหมดเกลี้ยงง 
พรีเซนเตอร์หล๊อหล่อโน๊ะ 
#LaysBowlBag #แชร์เลย์แชร์เลย
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/hwGJAB4vOP	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/LVLnCgjt4O4 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/bAc-sHn0q8w 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/-5j1nwmbh6w 	th
#VDO วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย ฮั่วเซ่งเฮงฯ (02-04-18) l http://www.gold.in.th https://youtu.be/kkNzgDr6hic 	th
คอร์สของ SPACE CBS จริง ๆ เก็บเงินก็ได้นะ อย่างน้อยก็ได้กรองคนที่อยากเรียน ปกติคนไทยหูผึ่งกับคำว่าของฟรี ดูจากคอมเมนต์คือเห็นได้เลยว่ามีหลายคนที่กดลงมั่ว ๆ แล้วก็มาบอกว่ากูลงได้ทั้งหมด คือดูจากวิธีพิมพ์คือรู้เลยว่ามึงไม่ใช่ไฝ่รู้ มึงโลภ	th
[Moran - L'oiseau Bleu]
นกสีฟ้าตาบอดที่บินจากไปตอนกลางดึก เพราะคำว่า"เอาเลย"
โดยที่ไม่รู้เลยว่าจุดมุ่งหมายนั้นอยู่ที่ไหน	th
หัวข้อ
1) พี่หมื่น - ไม่ได้ดู เลยร่วมน้ำลายแตกฟองไม่ล้านย
2) ทริปโตเกียว - เราไม่ได้ไปด้วย ก็จะนิ่งๆหน่อย
	th
ขำช็อตนี้มากกกก 55555555555555

cr. @Devilmag_th  
คลิปเต็ม : https://www.facebook.com/Devil.Magazine/videos/1829361947107175/ …
#bnk48 #ShonichiTH #mufcpic.twitter.com/iHQ0n0fPBr	th
สำหรับคนที่ชอบ #MasterChefThailand อยากให้ลองดู Masterchef UK ss14 คนไทยแข่งด้วย แถมเก่งมาก+ครีเอท แต่UKไม่ดราม่าอาจดูน่าเบื่อนิดหน่อย ถ้าอยากฝึกฟังภาษาอังกฤษถือว่าเหมาะpic.twitter.com/OHoOWzsaSw	th
ได้เลยค่า ไปเดินเล่นดาดฟ้ากันน 	th
เข้ามาเลยค่ะพี่ส้ม กดรอแล้ว อิอิ 	th
ใช่เลยยพี่นุชช คนอะไรทำได้ทุกอย่าง แล้วก้ทำได้ดีทุกอย่างง เลิฟฟฟ 	th
จริงง ไม่ทิ้งลายนักพากษ์ดีเด่นเลยค่ะ อิอิ	th
เฮียค้าบบ ของแจกงานหน้า 
พัดเอย หมวกเอย ยังไม่ต้องแจกนะคะ

ถ้าแจกนุชคิดว่าควรเป็น "ยาอม" ค่ะ
นุชปีนบันไดกันสูงไปหน่อย อิอิ

หยอกกกก 
#เป๊กผลิตโชค	th
174,209 ชั้นคือ 174,210https://www.youtube.com/attribution_link?a=cU1IrLwctqo&u=%2Fwatch%3Fv%3D7lKDNvhvMiM%26feature%3Dshare …	th
โอ้ยยย แค่คิดก้เขินแล้วเนอะนุชช อยสกให้พน.เแนวันคอนเลยอ่ะเ แอร้ยยย 	th
รบกวนอ่านทวิตด้านบนนะคะ
@nixnamex
@SWDN3
@kibosiii
@NorthIang
@starinhissky
@koenoi28
@stampnalat
@nupompurin
@inkjy09
@visky3
@l_netcha
@melonkiki1
@queenpintx
@_realpchax_
@n_natt01
@numthanutcha
@byuntong12
@produce_jan
@jxpppp
@_nohsslw
@tsurteromon
@ethereal925	th
5555 ช๊อบอั๊นนี๋ก๊จั๊งงงงง  	th
อ๊ะ ได้ยินเหมือนกันเลยยย	th
แอร้ยยย น่ารักก ขอบคุณมากๆค่าา	th
เสียงสูงหรอ 
ไม่ต้องห่วง บันไดไม่ถึงก็ใช้ลิฟต์ 

รอเลยยยย 
#เป๊กผลิตโชค	th
โอ้ย ชอบการกอดจมอกก็จัง 	th
“ก็..บางทีนายอาจจะอยากทำอะไรสนุก ๆ เหมือนที่เคยทำ เช่น แปลงร่างเป็นร็อคเกอร์(?) แบบตอนนั้น” นึกถึงวีรกรรมที่ผ่านมา “แต่ช่วงนี้งานที่สถาบันค่อยข้างจะล้นมือ เวลานอนของฉันก็แทบไม่มี”	th
ขอบคุณค่าา 	th
ชอบบบบ 	th
อยากได้กอดเพื่อนกอดคุณพ่อคุณแม่ด้วยค่า 	th
หรี่ตามองอีกคน สีหน้าแสดงออกให้รู้เลยว่าไม่เชื่อที่อีกคนพูด “เอาเถอะ อย่างน้อยทั้งเธอและเจซก็ปลอดภัย นั่นเป็นเรื่องที่สำคัญกว่า”	th
กอดเพื่อนๆก็เอานะคะนุช 	th
555 น้องสะดุ้งแต่เช้า จนไม่สะดุ้งละ 	th
โอ้ขอบคุณมากค่า ชอบเซตงานคนคล่อมากมา หล่อจิงๆ อิอิ
มีอีกปามาอีกนะค้า 	th
ส่ายหน้าช้า ๆ “ไม่หรอกครับ ผมอาจจะมา ๆ ไป ๆ แล้วก็ไป ๆ มา ๆ ..พักหลังไม่ค่อยมีเวลาเท่าไหร่น่ะ”	th
“จานแบบไหนอร่อยที่สุดล่ะ? แบบกระเบื้องหรือว่ากระดาษ หรือว่า..พลาสติก?”	th
ป่ะ ซ้อมกันปอป ท่อนเดียวก็เอา 
อ่อ 2ท่อนสิ มีปีนบันไดอีก1 เห็นแว้บๆ ปอปไหวนุชก็ไหว 	th
เพราะมากเลยค่าา 
ท่อนเดียวน้องก็จะซ้อม อิอิ	th
เหมือนได้ยินคำว่า First date ในเพลงใหม่เลยย

ถ้าใช่นี่แบบ.. 
#เป๊กผลิตโชค	th
จิตใจของมนุษย์ น่ากลัวกว่าปีศาจ 
บางคน...น่าขยะแขยงกว่าเสียด้วยซ้ำ	th
555 ขอคารวะค่ะ ข้าน้อยไม่เคยผ่านซักงาน ด้อยประสบการณ์ยิ่งนักก 	th
อ้อออออ จริงด้วยย ทำไมนุชคิดไม่ได้นะ 555556	th
เอางี้เลยหรอคะพี่ปู 555 
วงวารขากลับน่าจะไม่มีที่นั่งค่ะ 	th
แอร้ยยย อยากฝึกร้องแล้ววว ชอบบบบ 	th
ขอบคุณนะค้าา 	th
ขอบคุณค่านุชช 	th
ได้เลยค่า ได้ทั้งนั้น เด่วจะหลบมุมให้คร้าบ	th
(FANACC) 180401 แฟนไซน์
Q: ควานลินของเราเหมาะกับทุกทรงผมเลย แล้วในนี้ทรงผมที่ควานลินชอบที่สุดคือ?
1. ทรงเปิดหน้าผากหลิน
2. ทรงเปิดหน้าผากครึ่งเดียวหลิน
3. ทรง 5:5 หลิน
4. ทรงปิดหน้าผากหลิน
5. อื่นๆ
©923_L_520 pic.twitter.com/MOuUFweXw8	th
ขอบคุณค่า จะพยายามใส่ให้ครบทุกรูปค่ะ ถ้าเยอะมากๆก้จะทำเปนโมเสก 	th
เป็นช่างกราฟฟิกที่ไม่เคยทำรูปเฮียเลย ไม่รู้สิ รู้สึกไม่อยากให้มันมีอะไรเปลี่ยนแปลงไป ไม่ต้องเสริมเติมแต่งอะไรอีกแล้ว
แต่อันนี้ทำเพราะอยากรวบรวมสิ่งที่เฮียชอบเอาไว้ให้เฮียเก็บไว้นะ 	th
เป็นคนไม่มีฝีมือในการ diy หรือตัดเย็บอะไรทั้งสิ้น 
ทำได้แค่ร้องเพลง เต้น แล้วก็แต่งรูป แฮ่ๆ

เฮียเคยบอกว่าชอบการกอด นุชเลยอยากทำให้เฮียรู้ว่า นุชก็ชอบเห็นเฮียกอดนุชเหมือนกันค่ะ 	th
ได้เลย รอชมน้า จะทำสุดฝีมือค่าา นุชเองก็อยากเห็นเหมือนกัน ต้องน่ารักแน่ๆเลยเนอะ 	th
อุ้ยย ชอบบบ  
ขอบคุณค่า อากาศเปลี่ยนนุชเปนภูมิแพ้นิดหน่อย ได้ดูรูปกอดกันอุ่นๆเดี๋ยวก้หายค่ะ ขอบคุณนะค้า 	th
อิอิ	th
ได้เลยค่ะ รอดูนะคะ  เด่วหายป่วยแล้วนุชทำเลย เสร็จแล้วจะเอามาอวดนะคะ 	th
ใช่ค่ะ คิดเหมือนกันเลย เหมือนเฮียกอดเรา
เดี๋ยวนุชจะช่วยทำให้รูปนี้ไปอยู่ท่ามกลางกอดที่อบอุ่นอื่นๆ และในกรอบอย่างดีเลยนะคะ 	th
เนี่ยยย ภาพนี่คืออีก1ภาพที่นุชตามหา ชอบมากเลย เหมือนเฮียปลอบเราอ่ะ หายจากทุกสิ่งเลย 
ขอบคุณมากค่ะนุช 	th
ขออนุญาตนุชในภาพ และ ขอบคุณที่ปามาให้ด้วยค่า อิอิ 	th
#ProudOfJackson 
ขอบคุณนะเฮียที่สร้างรอยยิ้มแบบนี้ เฮียทำงานทุกวันพักบ้างนะอย่าหักโหมเกินไป อกซ.คนนี้จะติดตามผลงานเฮียตลอดไปนะpic.twitter.com/cEzUUD85pu	th
โหยอิจจจ อบอุ่นจัง อยากกอดบ้างเลยย 	th
ชอบมากเลยค่าา 	th
#ProudOfJackson 
งื้อออออ เฮียยยยpic.twitter.com/1T6RR8bGTI	th
มีอีกปามาอีกได้นะค้า อิอิ 	th
เป็นภสพที่น่ารักมากเลยย  ขอบคุณค่า	th
ขนาดไฟล์ไม่เกี่ยงค่ะ แต่ถ้าใครมีไฟล์ใหญ่นุชขอทางเดมนะค้า ขอส่งผ่านเมลค่า 	th
ได้ค่านุชชช	th
อยากกอด..

น้องเป็นช่างกราฟฟิก อยากได้รูปเฮียกอดกับนุชเยอะๆ เอาไปมิกซ์ภาพให้เฮียค่ะ
แต่นุชยังไม่เคยกอดเลย อิอิ อย่าว่าแต่กอด เฮียอยุ่ตรงหน้าน้องยังช็อตจนลืมยื่นมือไป

นุชที่เคยกอดเฮียปามาให้หน่อยน้า
1.เพื่อหวีด 
2.นุชจะทำของขวัญให้เฮียงับ
ขอบคุณล่วงหน้าค้าบ
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/rZiHMrELlQ	th
#JYPPlzApologizeToMark 
ถ้าคุณเป็นเขาแล้วเขายื้นตะเกียยอันที่ใช้แล้วให้คุณ คุณโอเครไหม? เป็นคุณคุณก็ไม่โอเคร กูละเซ็งจิงๆๆอะ ออกพาขอโทดหรือพูดไรก็ได้อย่าทำตัวหลบๆซ้อนๆถ้าคุณไม่ออกมาเรื่องก็ไม่จบ กูละขำเอาตะเกียบที่ใข่แล้วให้ศลป.ศลป.ต้องใช้มือหยิบกิน อิเวงงงกูละเหลือเชื่อจิงๆpic.twitter.com/xWXVOXgtBB	th
#JYPPlzApologizeToMark 
คือกูไลฟอยู่ตอนแรกเห็นพี่เขาทำหน้าไอเราก็งงที่เขาเป็นไรพอเขามองตะเกียบแล้วไปมองสตาฟที่ให้ตะเกียบพี่เขามา อิเวงงงงงงเขามองขนาดนั้นไม่มีสำนึกหรือหาไรเลนหรอ บริษัทเงินก็เยอะแยะตะเกียบก็ไม่กี่บาทแทนที่จะเตรียมให้พร้อมกว่านี้นะ มันหลายครั่งแล้วที่ทำกะวงแบบนีั	th
#JYPPlzApologizeToMark 
มันโอเครแล้วหรอสิ่งที่คุณทำกับศลป.มันโอเครแล้วหรอ? คุณค่ะมีที่ไหนกันเอาตะเกียบที่ใช่แล้วให้ศลป.ใช้ต่อ? 555อห.กูไม่เคยพบเคยเจอที่ไหนเลยอะ คุณรู้ดูหน้าพี่เขาสิเขาไม่พอใจมากอะ คุณทำกับศลป.ระดับนี้เลนหรอ เห็นเขาไม่พูดเลยทำแบบนี้? คนอะเขาไม่ทำกะคนด้วยกันแบบนี้	th
อยากเล่นด้วยคน แหะๆ //ให้เลือกแค่สี่รูปใจร้ายยยยpic.twitter.com/wZkvZJJ9ak	th
เอาน่า ฝึกทุกวันมันต้องดีขึ้น จริงจังให้ได้เท่าที่เต๊าะพีทเส่!	th
โหห หายไวๆนะคะ 	th
รอบเดียวย่ะ!	th
ฉันว่าฉันเจ้าแม่ดราม่าแล้วนะ เจอนายนี่เเพ้เลย	th
รู้! (นั่งมองซากขนมตรวหน้าอย่างอ่อนใจและคิดว่าเธอจะงดชั่งน้ำหนักไปอีกสามอาทิตย์)	th
พี่กอล์ฟคงไม่รู้ว่าเฮียชอบดองไลน์ค่ะ กว่าจะได้ซื้อกันคงจะครบเดือนพอดี 	th
อ้ามมมมมม	th
โอ้ววว ส่งมาให้น้องฉองคำค่ะ อิอิ	th
อ๊ากกกก อยากกินนนนน	th
จะปิดโหวตแล้ว ต้องมาล่มตอนเน้ 	th
โว้ววว ฉุดยอดดดดด 	th
คนยังไม่ครบนะคะ ใครสนใจไปกับน้องมั้ยย
อยากไปด้วยกันนะคะ น่าสนุกออก
มีแต่นุชกับนุชชชช  
#เป๊กผลิตโชคhttps://twitter.com/YnoLTH/status/978909250192687105 …	th
มาเทรนด์แท็กนี้กันเถอะอินซอจ๋า อาคังเค้ามาบิ้วท์แล้ว 

 #WINNER0404COMEBACKpic.twitter.com/g4vfTOqo9k	th
โอ้ววว เยบเองเลยหรอค้าเก่งจังงงงง ปั่นแทกๆๆ 	th
โหวตด้วย กินด้วย อิอิ บ่าฮู้สึกเงินเลยเจ้าา 	th
พน.ไปซื้อกันค่ะ อิออ	th
ง่าต้องรีบไปตำ	th
พี่นุชสมุย บ่าฮู้เจ้า แต่น้องนุชสุราษ ซื้อเลย์ไว้ถ่ายฮูปอัพทวิปั่นแทกเจ้า อิอิ ปั่นแทกโตยกั๋น 	th
เอ้าาา มะกี๊ไปเซเว่นนนน นึกไม่ออกว่าจะซื้ออะไร นึกอยุ่นานนน อ๊ายยย ลืมซื้อเลย์ เด่วพน.รีบไปซื้อเลยค่าาา 	th
14 ไอดอลที่มีสามารถเต้น Contemporary (การเต้นแบบร่วมสมัย) ได้อย่างน่าอัศจรรย์
อันดับที่ 8 ซึลกิ #RedVelvet
http://www.soompi.com.convey.pro/l/x0Y75mZ  by #SEULGI_TH via @c0nveypic.twitter.com/5wpVAANsLf	th
ถ้าเป็นเจเคยังไงก็ชอบที่สุดทุกภาพอะค่ะ คิคิ แต่ชอบที่สุดของที่สุดคงเป็นเจเคลุคชิลๆ(?)pic.twitter.com/fVWg7TGLc2	th
กำลังจะด่าช่ะ 55555555555	th
ดีใจด้วยค่าา ยังไงรอหน่อยนะคะ 	th
จุ๊บรักด้อมนี้จะตาย ทิ้งไม่ได้ล่ะชีวิตนี้	th
ถึงแบมจะติดไม่ติดยังไงเขาก็รักชาติค่ะ มีแต่มึงอะอีควายทำเหี้ยไรเพื่อประเทศชาติบ้าง!คนแบบมึงไม่ยืนอยู่บนแผ่นเดียวกะพวกกูหรอกค่ะด่าเหี้ยก็สงสารเหี้ยด่าควายก็สงสารควายด่าสัตว์ก็สงสารสัตว์คนแบบมึงไม่น่าเกิดเป็นคนหลอกไม่น่าลืมตามาดูโลกหลอกเอารูปจองกุกออกเถอะสงสารจองกุกที่เห็นคนแบบมึง	th
BTS l ALLERGIES
#KOOKMIN #กุกมิน #ฟิคกุกมิน #จองกุกแพ้ผัก
> แพ้ผักขั้นที่ห้า ห้าสิบเปอร์ ; )
“ ก็อยากลองดู... ”
https://goo.gl/NtwWHF pic.twitter.com/ectQeKAAF2	th
5 ทรงผมสุดคิ้วท์รับซัมเมอร์ #ผมเสียต้องบำรุง 

มาตำ Lucido L กันได้มีจำหน่ายที่ซูรูฮะทุกสาขาเลยน้าา
หรือซูรูฮะ ออนไลน์ https://bit.ly/2GKid1P 

ขอบคุณ Brinkktyhttps://youtu.be/Hc-MjS8_mSk 	th
คนญี่ปุ่นคิดยังไงกับ BNK48 ? | Special EPhttps://www.youtube.com/attribution_link?a=tlJhAaXVa6Q&u=%2Fwatch%3Fv%3DXo-VIpJ_lgM%26feature%3Dshare …	th
ท็อปฟอร์มมากค่ะปีนี้ 5555555	th
เล่นของสูงด้วยค่ะแอด55555	th
พี่มินทำหน้าแพหลุดได้บ่อยทากๆ ประทับจัย	th
มารยาทดีค่ะเฮียยยย 55555	th
อเล็คมองจานที่ถูกหยิบไป “เธอเป็นปีศาจที่ชอบกินจานเหรอ?”	th
[TRANS] ช่วงนี้ฟังเพลงของวินเนอร์อยู่ครับ ซึ่งจะออกอัลบั้มใหม่วันที่ 4 เมษานี้.. มันยอดเยี่ยมมากจริงๆครับ ผมหวังว่ามันจะต้องประสบความสำเร็จ everyday everyday everyday! 

เอ่อ... โพสต์เอง ชมเอง อวยเองก็เป็นเนอะ คนเรา  #ขายของ #ของมันต้องมีhttps://twitter.com/yg_winner/status/980361072925294592 …	th
[ig: maetamong] ใครเข้าไอจีไปอย่าตกใจนะคะ เมนเราเปลี่ยนไปเล่นสเก็ตน้ำแข็งแล้วค่ะ ณ ตอนนี้ หยุดไม่อยู่แล้วจ้า  #이승훈 #AprilFoolsDay ปล นี่จะเปลี่ยนไปเป็นเมนนักกีฬาแล้วนะคะ @official_hoony_ pic.twitter.com/pkr4nJOj3a	th
ลูกกำลังสร้างรางรถไฟ แม่ถอดจิตไปกองสลาก https://www.instagram.com/p/BhBV4nPhHSk/ 	th
[Ig: maetamong] ยังอีกค่ะ ยังไม่จบอีก  #이승훈 #위너 #AprilFoolsDaypic.twitter.com/gMky4Zvw72	th
อ้อ เผื่อบางคนไม่รู้ พี่ฮุนเค้าเล่น #AprilFoolsDay นะคะ ^^ ปล แอดก็ชอบ #อีซึงฮุน คนนี้เหมือนกันค่ะ แต่เสียดายมีแฟนซะแล้วววว เฮ้อออออ 	th
*เพิ่งเข้า* วันไหนไม่พิมพ์ผิดถือเป็นบุญของแอด ㅠㅠ	th
[180401 ig: maetamong] Speed skating in my life. 

คือแอดเพิ่มเข้าไอจีค่ะ เพิ่งรู้ว่าพิฮุนแกเปลี่ยนรูปโปรเป็นคนนี้

คนนี้คือนักสเก็ตน้ำแข็งทีมชาติเกาหลี ชื่อ #อีซึงฮุน เหมือนกับพี่ฮุนเป๊ะๆเลยค่ะ ที่สำคัญ เค้าเพิ่งได้เหรียญทองโอลิมปิกพยองชางมาหมาดๆ แหมมมม เนียนเลยนะคะพี่ฮุน pic.twitter.com/5d8GxQeZ5F	th
Ahaa วันนี้เปนวันที่มีเฮียหลายคนน ดี๊ดี

สะดุ้งจนไม่สะดุ้งแล้วค่ะ 
#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/9FJVaO8zJX	th
 #ทำบุญร่วมกับนุช ค่าา ดรั๊กนะ 	th
โอ๊ยยยย มารี นุชตกใจเลยค่ะ 	th
แค่นี้ก็ท็อปฟอร์มกว่าทุกปีแล้วค่ะฮทซ. ขำน้ำหมากกระจายมากมาย	th
นุชชชชชชชช  ทำบุญกันนะคะ

https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=172686220056415&id=139377073387330 …

อยากทำบุญร่วมกับนุช

#เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/u2JSSHXqSD	th
อยากได่เบอร์2ค่ะ pic.twitter.com/vJnaHkJzyB	th
ไหนนน คุณพี เอาไลน์มาโชว์ซิ นุชอยากอิจจจจ อิอิ 	th
เราเลิกเป็นเอลลี่ล่ะนะ ขอย้ายไปอยู่ด้อมข้าง ดูใส่ใจมากกว่า ขนาดไม่ใช่วงตัวเองยังใส่ใจขนาดนี้
เราเลยจะขอย้ายไป ลา

#EXOL	th
อห มามามูเพลงนี้โหดมาก	th
180401 #LuHan weibo update : วันนี้เป็นวันเอพริลฟูล โพสรูปเซลฟี่ครับ
 https://wx3.sinaimg.cn/large/5ba8d1cbly1fpx0q6mj7nj20ku0kuq2z.jpg …

* ข้อความในรูปคำว่า 自拍 แปลว่า selfie ค่ะpic.twitter.com/gSW46tnm6p	th
สมเจียมเต็มทวิตไปหมด แยกตัวจริงตัวปลอมไม่ออกแล้ว	th
อาการหนักละนะค่ะ....แอด 5555555555+	th
แง่งคิดถึง
#HunHanMonthpic.twitter.com/8SlT9WfIyA	th
กริ๊ดดดดดสสสpic.twitter.com/27JKLBkbwO	th
[Moran - L'oiseau Bleu]
นกสีฟ้าตาบอดที่บินจากไปตอนกลางดึก เพราะคำว่า"เอาเลย"
โดยที่ไม่รู้เลยว่าจุดมุ่งหมายนั้นอยู่ที่ไหน	th
มาสนุกกับฉันสิ > กำลังกลับสระเเก้ว on #BIGOLIVE http://www.bigo.tv/sid/2274636281_1522529973_icbcgdbbbc_2111362128?c=3&p=1&t=0&b=166369018 …	th
@JHOPE_TH ถ้าใครพึ่งตามคุณแดนในวันนี้ อาจหลงเชื่อว่านี่คือบ้านเบสคุณแดนจริงๆก็เป็นได้.......	th
อย่าได้กังวลไป หลานยังไม่ได้ครึ่งหนึ่งของ @JHOPE_TH เลย	th
จุ๊ๆๆ นางแค่กระดูกหดเอง ตามสภาพอากาศ	th
เราจะจิ้นสองบ้านนี้จะได้มั้ยคะ555น่ารัก	th
ส่วนตัวชอบรูป4ค่ะ ดูแบบสูงวัย?ดี	th
"รักนุชแค่นิดดดดเดียว
 รักเฮียแค่นิดดดดดเดียววเหมือนกัน
ไม่มีวันไหนที่คิดถึง
ไม่มีวันไหนที่รักเฮียกับนุชมากมายเลย
ไม่มีจริงๆนะ "

#เป๊กผลิตโชค 

เอ๊..วันนี้วันอะไรอ่ะ ?

AFD 	th
แง ปวดหัว อยู่ดีๆก็ตื่น	th
เกือบเนียนแล้วค่ะ ถ้าไม่มีจุดตรงท้าย 	th
มาสนุกกับฉันสิ > ก่อนนั่งเล่น on #BIGOLIVE http://www.bigo.tv/sid/2274636281_1522516296_igjdhfhjac_2097573968?c=3&p=1&t=0&b=166369018 …pic.twitter.com/9sz46dastf	th
มาสนุกกับฉันสิ > นั่งเล่น on #BIGOLIVE http://www.bigo.tv/sid/2274636281_1522516169_ighdhfhjac_2097573768?c=3&p=1&t=0&b=166369018 …	th
กุไม่เกี่ยวนะ @peath_th_  รักๆhttps://twitter.com/ririri4750/status/980120369708199936 …	th
4 อ อะเกน. https://www.instagram.com/p/Bg_o_yngiRp/ 	th
[MV] MXM - GONE COLD
http://www.youtube.com.convey.pro/l/1PLbbqV 

ช่วยกันปั่นวิวค่ะ เพลงเขาดีจริง by #hunhan_th via @c0nveypic.twitter.com/uXGxIjvkXY	th
ฟินนนน พี่โป๊ปปป!!pic.twitter.com/RoSxMji9Xz	th
อิอิ ขอให้เป็นจริงทุกคำอวยพรเลยสาธุ 	th
5555 ของน้องนี่ตกรอบไปเลยค่ะ 	th
บ้าา นั่นมุกเฮียเฉยๆ 555555
ทันมั้ย? 	th
อยากกลับไปเป็นเด็กhttps://m.youtube.com/watch?v=C-e-yhxMNfk …	th
“ที่ตากิไม่มีแบบนี้..” อเล็คพึมพำกับอาหารที่วางตรงหน้า แม้จะดูไม่น่าไว้ใจเท่าไหร่ แต่ความหิวกลับชนะทุกความระแวงระวังแล้วในตอนนี้ ..pic.twitter.com/qriNYHeaml	th
ขอบคุณค่ะ =]	th
อยากรู้ว่า 2 เวอร์ แตกต่างกันยังไงคะ	th
เมื่อไหร่จะโต กินเบียร์เป็นเพื่อนได้  @ Vann Hua Hin Resort https://www.instagram.com/p/Bg_LJkfBUi0/ 	th
นี่ไม่รู้ตัวว่าตัวเองน่ารักจริงเหรอ จ้อจี้ป่ะ #ลัทธิน้องเนียลpic.twitter.com/51rGvf0kDv	th
หึหึ ไม่ค่อยรีบเลยนะคะแอด//เราเตรียมเล่นแล้วค่ะpic.twitter.com/k2xoRcdvmX	th
อื้อหืออ ความหลงตัวเองนี้ จ้าาา	th
ให้ทายว่าหวัยไม่หวัย	th
พูดตรงๆคือไม่เคยมีแป้งตัวไหนคุมความมันบนหน้าเราได้เลยค่ะแล้วเราเป็นคนที่เหงื่อออกง่ายมากทำให้หน้าเยิ้มระหว่างวันมีความหวังว่าถ้าได้ใช้L'Oreal Infallible ตัวนี้แล้วจะสามารถคุมความมันบนหน้าเราได้ค่ะ เราเชื่อแบบนั้น please อยากได้จริงๆค่ะ (เบอร์500) #รอพรีจนหน้ามัน	th
เอาตัวที่รักเป็นรางวัลได้มะครับhttps://twitter.com/professorxbot/status/979936392766566400 …	th
น้องแบมพี่ก็ชอบ (คนให้) ตุ๊กตาคิตตี้ (เหมือนแม่เบลล์) นะคะ 	th
[180331 ig: maetamong, xxjjjwww, w_n_r00 & realllllmino]

ลำพังมาเป็นภาษาคนทั่วไปก็แปลลำบากอยู่แล้ว.. ทุกคนก็คิดว่าเราเป็นโคนัน หรือเชอร์ล็อค โฮล์ม หรืออย่างไร ถึงมาให้เราถอดอีโมกันรัวๆ เช่นนี้.. ㅠㅠ

แต่น่าจะแฮปปี้มีความสุขกันดีนะคะ ดูจากสตอรี่ pic.twitter.com/YSXLgkInIi	th
อ้าวน้องเป๋นคนเหนือก๊ะ กรี๊ดดดๆๆ https://www.facebook.com/basziik/posts/10156329401495439 …	th
#นุชช่วยนุช ใครหาบัตร1500อยู่อ่ะ เค้าเจอ

#เป๊กผลิตโชค https://twitter.com/Rakna_Palit/status/979551833487065090 …	th
มาหาแล้วนะ วันสุดท้ายพอดีเลย ป้ายสวยมากเลยค่ะ #FROMBKKTODAEGU @BTS_twt @SUGA_th pic.twitter.com/EC05ZuwByF	th
กำลังดูอยู่เลย	th
แยกวังมะนาว ใช้เวลา 3 ชั่วโมง @ Danus' hobby farm https://www.instagram.com/p/Bg-sFrIhAoD/ 	th
ถึงจะพูดน้อยแต่เราก้ออยากรู้ว่ามินอยากบอกอะไรบ้อยส์ไทย [TH Sub] 2018 KMH FAN MEETING IN BANGKOK  https://youtu.be/r3XKCjACZqQ  
ขอบคุณคนแปลใจดี^^  @jihyun021	th
#ทีมป้ายไฟ น่ารักเนอะ 
#เป๊กผลิตโชค #โออิชิโอทั้งคู่ยูเลือกได้	th
https://twitter.com/PFCLightSign/status/979949768007823360?s=19 …

โอ้โห สวยสุดยอดเลยยย มิน่าล่ะเฮียยิ้มหน้าบานน 
สวยมากเลยค่ะ  #ทีมป้ายไฟ
#โออิชิโอทั้งคู่ยูเลือกได้
#เป๊กผลิตโชค
#Oishisummer2018	th
เหมือนพิคกี้ได้ของเล่นใหม่ อิอ	th
https://twitter.com/JaneneySs/status/979940327921393665?s=19 …

หูวววว สวยจริงๆนะ สายบีชชชชช 	th
อิอิ สายบีชไม่เก็บอาการเลย ชอบมากก สายตาเปล่งประกายย 	th
น่ารักเนอะะ พี่เกดด ยิ้มแก้มจะแตกละ อิอิ คงชอบมากเลยย 
ชอบคำว่า "โหยยย ทะเลลล" 	th
"อุ๊ย ป้ายไฟใหม่.. 
โหยยยย ทะเล  ขอบคุณคร้าบบบ"

หืมมม ยิ้มแก้มแทบแตกกก ชอบล่ะซี่
น่าร้ากกกกกก 

ดีใจกับ #ทีมป้ายไฟ มากๆเลยค่ะ 
อยากเห็นป้ายไฟใหม่ด้วยจังเลย ดูแล้วเฮียชอบมาก ตะเล~ 
#เป๊กผลิตโชค
#โออิชิโอทั้งคู่ยูเลือกได้pic.twitter.com/lcTwzqnZJn	th
555555 ไม่มีคำบรรยายเลยติดแทกอย่างเดียวว 	th
อันนี้น่าจะเป็นสาเหตุที่นุชไม่กินกล้วยช่วงลดนน.แล้วลดได้ถึง15โลค่ะ 
หูวววว น้ำตาล3ชนิดเลย https://twitter.com/pangpound001/status/979942630942433286 …	th
สิ่งที่เกิดขึ้นเวลามาบอนชอนคือสั่งคอมโบไซส์ L (ข้าวเหนียว)

Q: กินกับเพื่อน? 
A: เปล่าค่ะ กินคนเดียว	th
กามทุกปีแหละครับ https://twitter.com/professorxbot/status/979929808963383297 …	th
อันนั้นบ้าอยู่แล้วนะครับ----https://twitter.com/professorxbot/status/979929325741883392 …	th
อรุณสัวสดิ์ ขอบคุณสำหรับกาแฟนะ //หยิบแก้วมาหน้าตาเฉย	th
มาฟังๆๆhttp://www.joox.com/common_redirect.html?page=playsong&songid=wEsjgSqx5YdTF17J8h17DA==&lang=th&backend_country=th&ksongid=0 …	th
แบมแบม	th
คนตาบอด คงได้พิการเพิ่มเติมไปอีก!	th
ตามไปเรื่อย กำลังถ่ายทอดสด : ยังไม่ได้นอนน ไปดูเลย! http://www.voovlive.com/s_url/IcM0Rc1?uin=602470781&lang=th_TH&version=1.8.2 …	th
ths is ละมุน อุ่นซาบซ่าน https://twitter.com/lG_GxxOD/status/979770782820610048 …	th
ช่วงนี้โลแกนก็จะหมีๆหน่อยๆ #เอ๊ะ #หรือไม่หน่อย 	th
อย่าตุ้ยตามพี่เลย พี่เกินตุ้ยไปเยอะแล้ว 	th
เมจผมนี่ชักจะตุ้ยขึ้นทุกวัน ทั้งตัวทั้งแก้มเลยเห้ย!https://twitter.com/lermanupdate/status/979227108491788289 …	th
ทำไมแอดทำอย่างนี้คะ...ไม่เห็นใจสัมมีเดี๊ยนบ้างเลยหรอ555555555pic.twitter.com/9iIQJ2yXeQ	th
เพิ่มเติมหมายถึงแค่สั่งให้ทำแต่ไม่บอกว่าให้ทำแบบไหนถึงจะถูกต้อง*	th
คนสั่งงานที่มีความรู้สักแต่สั่งไง คนงานเค้าไม่มีความรู้อะ เค้าก็วางมั่วๆ	th
ไม่คาดหวังอะไรกับคำพูดจากปากมนุษย์คนนี้ละhttps://twitter.com/matichononline/status/979732032464080897 …	th
หน้าด้านให้สุดทั้งลุงอ้วนทั้งนักข่าวhttps://twitter.com/wassanananuam/status/979525826512171008 …	th
ฝากใจให้นุชทัพหน้าไปนะค้าาา  	th
เหมือนไม่ได้ยินอะไรสักอย่างนอกจากเสียงหัวใจ 
อิอิhttps://twitter.com/Palitarea/status/979669950288678912 …	th
สู้วววววว!	th
55555555
ถ้าเข้าใจก็จะ สะใจ
5555555555 สะใจเว้ยยยยpic.twitter.com/C7zOkgPr5E	th
ว่าจะเปลี่ยนมาเป็นทีมสตรีมแระค่ะ 3ช่องเลย ทั้ง melon genies พี่ bugs ช่วยแนะนำวิธีโหลดและการเติมแพคให้ด้วยนะคะ	th
@AkiraCH_06 เพื่อนคนนี้มีเยอะ	th
กบสุรางค์	th
[180330] IG story: maetamong 

‘สุขสันต์วันเกิดนะซงมินโฮ’
//มีความสุขกว่าเจ้าของวันเกิดอีกนะคะ pic.twitter.com/E7p4Q3VygE	th
อิอิ 	th
มาสนุกกับฉันสิ > นั่งเล่นชิว on #BIGOLIVE http://www.bigo.tv/sid/2274636281_1522410974_ighjeecjjb_1992449768?c=3&p=1&t=0&b=166369018 …pic.twitter.com/u9iJTUK7ux	th
[180330] IG: maetamong 

เดินทางถึงญี่ปุ่นแล้วว มารายงานตัวกั๊บบบบบ pic.twitter.com/Q7s5uq1Iz1	th
เเอคค่าสามารถรับชมได้ท่าไหนบ้างค่ะ	th
มาสนุกกับฉันสิ > เล่นเกม on #BIGOLIVE http://www.bigo.tv/sid/2274636281_1522407997_ejhhbfjijb_1989517794?c=3&p=1&t=2&b=166369018 …pic.twitter.com/gEkTnjQqfj	th
มาสนุกกับฉันสิ > นั่งเล่นชิว on #BIGOLIVE http://www.bigo.tv/sid/2274636281_1522406203_fidaeghijb_1987640385?c=3&p=1&t=0&b=166369018 …pic.twitter.com/054QUDKcDf	th
ตอนนั้นน้องกรี๊ดตั้งแต่รู้ว่าพี่กวางได้ร้องคู่พี่เป๊กแล้วค่ะพี่นู้ป  อิจจจ
เมื่อก่อนเรียก "พี่เป๊ก" เป็นปกติ เดี๋ยวนี้ทำไมเรียกแล้วเขิน 
 จากใจนุชดิสนีย์ 	th
ย้อนเวลากลับมารัก l ยางโดฮุนที่เคยใช้ชีวิตอย่างมีความสุข วันหนึ่งเขาถูกฆ่าโดยไม่รู้ว่าเป็นฝีมือใคร เขาย้อนอดีตกลับไปตอนสมัยมัธยมปลาย..โดยมีภารกิจต้องหาเครื่องรางชีวิต แล้วเครื่องรางพิทักษ์ของเขาคือใครกัน?... https://www.facebook.com/comicoTH/videos/799121336946278/ …	th
อาหารน้องหก้พึ่งเที่ยงเหมือนกัน 	th
ขาลาก
#งานสัปดาห์หนังสือแห่งชาติpic.twitter.com/NiBMikhhC4	th
บ้านเดี่ยว 2 ชั้น 50 ตร.ว. หมู่บ้านพฤกษ์ลดา สาย5 ถนนบรมราชชนนี ถนนปิ่นเกล้า สวยทำเลดีติดถนนใหญ่! สูง 2 ชั้น 3 นอน 2 น้ำ จอดรถได้ 2 คัน โครงการคุณภาพ L&H ทำเลดีใกล้สโมสร บรรยากาศร่มรื่น ใกล้เซ็นทรัล ศาลายา โฮมโปร... https://www.facebook.com/interhomeclub/posts/2377237868968908 …	th
เสื้อเชิ๊ต One Point Shirt จาก AMNIBUS ครับ
เสื้อเชิ๊ตที่ดูเหมือนเสื้อปกติทั่วไป แต่ก็มีสีและสัญลักษณ์ประจำตัวของอควอส์ทั้ง 9 อยู่ด้วยนะ
ราคาตัวละ 4,980 เยน
มีทั้งหมด 9 แบบ
ขนาดมี M , L , XL , XXL... https://www.facebook.com/LoveLiveThailandFanclub/posts/1004474986371123 …	th
ขอพิกัดหน่อยคับ	th
ขอบคุณค่าา 	th
ดีคับ	th
พ่อน้องประจำที่กทม.ค่ะ รับ-ส่งดารา นักร้องอยู่บ่อยๆ การันตีความสะดวกสบายค่าา อิอิ 	th
ขอบคุณทากๆนะค้าที่ช่วย quote  	th
ตลกรูปสุดท้ายจัง5555+	th
ยังได้คนไม่ครบนะค้าถ้าได้ครบจะบอกนะคะ 	th
#goldenwaveinthailand2018

เป็นไงกันบ้างคะทุกคน ได้โซนที่ต้องการกันหรือเปล่า? ตอนนี้โซนกลางๆ ยังว่างอยู่นะคะ ไปจิ้มกันได้เลยน้า 

แล้วเจอกันค่ะ!pic.twitter.com/mFEW5hq8tJ	th
แอดรบกวนช่วยประกาศหน่อยนะคะ สำหรับลูกบ้านที่โพสรูปบัตรตัวเองลง ระวังมิจฉาชีพเซฟไปแอบอ้างขายนะคะ พอดีเห็นบางคนถ่ายลงแบบไม่ติดเครดิตอะไรเลย เห็นรายละเอียดชัดหมด :)	th
อ๋อ คนสวย ก็งี๊	th
ทำไมที่ถือ คล้ายตลับแป้งอะpic.twitter.com/GyEBLEQD35	th
เรียกมาตบซิpic.twitter.com/zqymGcGQTr	th
ขอพาสฮุนหลินหน่อยคะ เราพึ่งชิป 555	th
เราคลั่ง คิทแคท ชาเขียว
จนน่ากลัวเช่นกัน 555	th
อย่านะ ตอนนี้ ส่งออกผักชี
ไปญี่ปุ่นเยอะ เดี๋ยวก็ โรยหน้าตามเรา 555	th
YLG : #วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย วายแอลจีฯ (30-03-18 | 08:47) l http://www.gold.in.th  http://www.gold.in.th/node/12023 	th
HGF : #วิเคราะห์ราคาทองคำ โดย ฮั่วเซ่งเฮงฯ (30-03-18 | 08:39) l http://www.gold.in.th  http://www.gold.in.th/node/12021 	th
[TRANS] 180330

Twitter นี่ยากจังเลยครับ ผมสงสัยจังเลยว่ารุ่นพี่อีคยองคยูจะรู้สึกแบบเดียวกับผมรุเปล่า ตอนเค้าเริ่มเล่น Twitter ..
สวัสดีครับ ผมฮุนนี่ นะครับhttps://twitter.com/chrissy96_/status/979528494764916738 …	th
ตลก@little_bua	th
[TRANS] 180330

อรุณสวัสดิ์ทุกคนนนน~! และราตรีสวัสดิ์ทุกคนที่อยู่อีกฟากโลกนะครับhttps://twitter.com/chrissy96_/status/979527616649728000 …	th
้้เงึ	th
ลบล่ะนะ ไม่อยากเห็น 555555	th
เคๆ เฮ้อม	th
[Moran - L'oiseau Bleu]
นกสีฟ้าตาบอดที่บินจากไปตอนกลางดึก เพราะคำว่า"เอาเลย"
โดยที่ไม่รู้เลยว่าจุดมุ่งหมายนั้นอยู่ที่ไหน	th
[180330] IG: maetamong 
Happybrrrr #mino 

อีซึงฮุนมาแฮปปี้เบิร์ดเดย์ให้มิโนแล้วค่าาา 
@official_hoony_ @official_mino_
#HaveAGoodMinoDaypic.twitter.com/pFkHHfdzqS	th
ยองแจและโคโค่ของเขา 555 น่าร้ากกกก	th
นุ้งบีมมมมมมมมมม	th
พี่สาวหายไปทั้งวันเลยวันนี้ มาอีกทีน้องจะนอนแล้ว  คิดถึงแล้วนะคะ	th
มินฮยอน วี เซฮุน	th
มินฮยอน ยุนกิ ชานยอล	th
กำเดาเลาไม่เหลือให้ไหลแล้วล่ะนุชชช 	th
มาสนุกกับฉันสิ > ฟังเพลง on #BIGOLIVE http://www.bigo.tv/sid/2274636281_1522339155_dfchidacjb_1920387253?c=3&p=1&t=2&b=166369018 …pic.twitter.com/dSkxr2j4fk	th
เปลี่ยนมาดูรูปนี้แทนไงคะ 
#ChocchipsVSSixpackxPALIT #เป๊กผลิตโชคpic.twitter.com/Mjmau0XU7D	th
หุบยิ้มไม่ได้เลยออเจ้าาาา #บุพเพสันนิวาส	th
#บุพเพสันนิวาส
ถถถถถถถถถถ
ขุ่นพี่สีชมพู
สายหวานนนนน	th
สิ่งที่คิดว่าเพจฯของเราช่วยได้คือ การกระทุ้งให้เกิดกระแส และเสนอแนะแนวทางต่างๆให้หน่วยงานที่รับผิดชอบนำไปปรับปรุงเปลี่ยนแปลง พัฒนารถไฟARLในทางที่ดี ให้พวกเราเดินทางได้อย่างมีความสุขครับ	th
เพจฯairportlinkที่รักเป็นกลุ่มของประชาชนที่รวมตัวกันส่งข่าวสถานการณ์รถไฟฟ้าARL เพื่อช่วยให้ผู้โดยสารท่านอื่นวางแผนการเดินทางได้สะดวกขึ้นเท่านั้นครับ	th
#บุพเพสันนิวาส
โง้ยยยยยยยยยยยบยย
ขอเป็นหมอนนนนนนนนน	th
#บุพเพสันนิวาส
อ่ะๆๆๆๆๆๆๆๆ
เค้ากอดกันนนนนนนนนนนน	th
19 สิงหาคม	th
#บุพเพสันนิวาส
เดินเข้าหาจนจะสิงร่างงงงแล้วเจ้าค่ะ	th
#บุพเพสันนิวาส
โง้ยยยยยยยยยยยยยยยยยย
ไม่สั่นยังไงไหวววววววววเจ้าค่ะ	th
HAPPY BIRTHDAY MINO
สุขสันต์วันเกิดซงมิโนคนคูล  ขอให้มีแต่ความสุขในทุกๆวัน ขอให้ประสบความสำเร็จมากๆในปีนี้และมากๆขึ้นไปในทุกๆปีน้า 

@official_mino_ #HaveAGoodMinoDaypic.twitter.com/sLwmsnWqor	th
เอ๊.. เดมมาคุยกันดีกว่าค่ะ อิอิ	th
ใจกากแต่รักนะ 555555 แต่มั่นใจว่าอีกตอนที่เหลือจะเรียกพี่เขาว่าคนกากไม่ได้แล้วนะ55555	th
#บุพเพสันนิวาส
โอ้ยยยยยยยยยยยยยย
บ่าวมุดผ้าแล้วเจ้าค่ะะะะะะะ	th
ไว้มาเจอกันแล้วคุยกันนะค้าพี่นุช น้องก้อยากไปค่ะ อิอิ	th
ได้ค่าพี่นุชชช  	th
อิอิ รอค่าา	th
ไม่ใกล้ไม่ไกลค่ะพี่นุช จ.ติดกันกับสุราษเลยค่ะ	th
ได้สิค้าา อร๊ายอยากไป อิอิ	th
ถ้าเข้าไปได้จริงๆ อาจขาหักได้ค่ะ น้องไม่ใช่ตัวเล็กๆ ถึงจะลดมาตั้ง15โลแล้วก้เถอะ ยังไม่เล็กเลยค่ะ 555555	th
สำหรับเราความรักคือสิ่งที่เติมเต็มส่วนที่ขาดหายไปให้ชีวิตค่ะ#มินฮยอนอ่าน #มินฮยอนอ่านแจ่มใส	th
โอ้วววว อิจฉาจังเลยค่าาาา  ขอไปนั่งตักได้มั้ยค้าา 55555	th
ดีจังเลยค่าา 	th
ขอบคุณมากๆค่า 	th
#บุพเพสันนิวาส
เด๋วๆๆๆๆๆๆๆๆๆหอมผมกันงี้เลยก้ได้อ่ออออออออออออ

แอร้ยยยยยยยยยย	th
@KimYongguk_TH รบกวน RT รถตู้ตาม #JBJ 31 มี.ค. โรงแรม คอนเสิร์ต จบคอนตามต่อ 0879802869, ID LINE: Shinjohan #ฟินแน่นอน #JBJ1stCONCERTINBKK #ตลาดนัดเจบีเจ #ตลาดนัดJBJ #JoyfulDaysinBangkok	th
ตามมาเร็วๆค่ะพี่นุชชช 	th
ถึงจะ6pack วาด หรือ จริง หรือมีพุงพลุ้ยๆ นุชก้จะจิ้มมมมม 
แค่ขอให้เป็นคนนี้ เท่านั้นค่ะ  #เป๊กผลิตโชค 	th
ึเงตจ #KachaNontanun	th
น้องวิ่งนำพี่ไปไกลแล้วค่ะ ขอโทษที่ไม่อยู่รอนะคะ 5555	th
55555 นั่นผัวนะคะ	th
ตามที่มีคนทำนาย
- EXO คัมแบคครบ 9 คน
- EXO คัมคราวนี้จะกลับไปสู่ยุค Growl
- จะสร้างประวัติศาสตร์ใหม่ขึ้นมาและประสบความสำเร็จ
- จะประสบความสำเร็จเยอะมากแต่ก็จะมีคนคอยสร้างเรื่องใส่ร้าย แต่เขาบอกไม่สามารถทำอะไรได้แต่วงจะยิ่งได้รับงานใหญ่ๆมากขึ้น
- จะมีรายการ ซับยูนิต
#EXOL #EXO	th
ขอบคุณมากๆเลยค่าา 	th
ถ้ามีคนเต้นด้วยเอานะ ทำโปรเจคกันน่ารักออก อิอิ อยากทำอ่าาาพี่นุชชช 	th
แง จะดีหรอคะ ไม่มีใครอยากดูหรอก 	th
ดีใจด้วยค่าาาา 10ฝา ได้ด้ววยยย โชคดีมากเลยค่าา
นุชส่งหลายร้อยฝา x2 สิทธิ์ออนไลน์ ยังไม่ได้เลยค่ะ 	th
#บุพเพสันนิวาส
ถถถถถถถถถถถคอแห้งเนอะพ่อเนอะ
แสนงอนนนนนจริ๊งงงงงงงงงงงง	th
เย่ แล้วเจอกันนะค้าา 	th
ฝ	th
ยังมีใครสนใจมั้ยค้า รับอีกแค่3-4คนนะคะ 
#เป๊กผลิตโชคhttps://twitter.com/YnoLTH/status/978909250192687105 …	th
อิอิ ยังพอมีเวลาค่า สู้ๆนะค้าา นุชได้ d2ค่ะพี่นุช พี่นุชอยุ่โซนไหนค้า	th
ออ้ง	th
แล้วก้เลิกคอนวันเสาร์มีพี่สาว จะพาไปเที่ยวค่า  @chintana_lipha  อิอิ แต่ไม่รู้ไปไหนน้าาา 	th
#บุพเพสันนิวาส
พ่อ-ลูกเค้าคุยกันดี๊ยยยยยยยดียยยยยอ่าาาาาาาาาาาาาา
น้ำตาลูกผุ้ชายยยยยยยยยย	th
เย่ๆ นุชพักที่นี่ค่า 21 ยังไม่มีแพลนไปไหนแต่นัดๆกะพี่นุชสุราษไว้ค่ะ เด่วไปด้วยกันน้าpic.twitter.com/0aOKwLb3bM	th
พี่นุชไปวันไหนค้าา	th
ขอบคุณสำหรับกำลังใจนะค้า  นุชจะเต้นให้ได้เลยค่า 	th
นุชได้บัตรวันศุกร์ค่าพี่นุชชชช เย่ๆๆๆ
แต่นุชไปทุกวันแหละ อิอิ 	th
อยากได้เต็มเพลงค่ะ กำลังฝึกเพลงนี้

แค่ครึ่งเพลงนี้ก็.. ขอสัญญาจะเต้นให้ได้ภายในปีนี้ค่ะ https://youtu.be/UVcdyQAuhGI 	th
ทำไมเอาข่าวลุงนายกปากหมามารวมในช่วงข่าวพระราชสำนัก....	th
ปาใส่ฉันได้นะ ไม่ถือ (หัวเราะ)	th
555555 คงใช่ค่ะ บาปกะผ.มาเยอะ 	th
ขอซุ่มม น้องจะอยู่เงียบๆ ไม่ดื้อไม่ซนค่ะ

#ChocchipsVSSixpackxPALIT
#เป๊กผลิตโชค	th
นั่นแหละค่ะที่หนูบอกว่าเค้าโชคดีมากกกก
ซึ่งขนาดว่าของหนูคูณ2ไงคะ 	th
 นั่นสิ โชคดีมากกกก 
น้องส่งหลายร้อย ส่งออนไลน์ x2 เกือบ1000สิทธิ์ 
ไม่โดนซักสิทธิ์ 
ควรร้องมั้ยคะ 555555555555	th
โอ้ยยย ไม่เข้าใจความคิดคนพวกเนนน้	th
5555เปนความคิดที่ดีค่ะ อิอิ	th
ใช่ค่า ใจดีมากเลยย นุชโชคดีมากๆเลย ขนาดว่าตัดใจแล้วแท้ๆ 	th
ใช่ค่าพี่เตียว นุชพึ่งแน่ใจว่าได้ไปแน่ๆ เลยลองหาบัตรค่ะ พอดีเจอพี่นุชใจดีออกค่าบัตรกับค่าพี่พักให้นุชฟรีๆ ดีใจมากเลยค่าาาา เย่ๆๆๆๆๆๆ ทำตามเสียงหัวใจเรียกร้องค่ะ อิอิ	th
มากๆเลยค่าาา  เจอกันนะคะพี่นิดดด 	th
5555 เราต้องทำเมินกันใช่มั้ยคะ 
จาก แผงอก มาเกงแดง จากเกงแดง มา6pack
โอยยย จะให้อะไรเยอะกว่นี้มั้ยคะ แค่นี้ก้เลือดหมดตัวละค่าา 	th
ขอบคุนน้า	th
เดินทางปลอดภัยค่า 	th
อิอิ 	th
ถ้าถ่ายตรงไหนได้จะถ่ายให้เยอะๆเลยนะค้า แต่ถ้าจำไม่ผิดเค้าไม่ให้ถ่ายภาพในhallค่า รอชมชัดๆพร้อมกันใน app AIS PLAY ด้วยนะคะพี่แป๋วว  เหน6ห่อชัดๆเลยย	th
ซ้อมไว้แล้วทุกเพลงตั้งแต่ไม่ได้บัตรเลยค่าพี่แป๋ววว 55 
 
อิอิ แถมเต้นได้ด้วยนะ เตรียมพร้อมมาก ทั้งๆที่ตอนแรกรุ้ว่าไม่ได้ไป  เตรียมไว้เผื่อคอน2เลยค่ะ 555	th
แอบมอง 55555pic.twitter.com/6iCfrJKr1u	th
เลือดหมดตัวววว 	th
ได้เล้ยยยย 	th
ได้เลยค่าพี่สาววว 	th
 นอนกอดไว้เลยค่าา 	th
3วันค่าพี่ตุ๊ก อิอิ ตื่นเต้นนน	th
หืมมมมม	th
@Sehunluvme941  น้องเค้าไม่โกงค่ะได้ของจริงๆ น่ารักด้วยเขียนโน้ตมาให้ ขอบคุณน้าา จะกรี๊ดเผื่อแน่นอนนน pic.twitter.com/GfA9JqxSEH	th
ขอบคุณสำหรับทั้งค่าบัตรค่าที่พัก แล้วก้จะช่วยค่าเดินทางอีก แต่แค่นี้น้องก็เกรงใจมากแล้วค่ะ ขอบคุณที่เห็นความตั้งใจของน้อง เอ็นดูน้องนะคะ น้องจะไม่ลืมเลยย 
รักมากมาย ซึ้งสุดใจ 	th
@ichliebepalit @char_karin @chintana_lipha @Chirah16
ขอบคุณพี่ๆทุกคนจากใจนะคะ ที่ช่วยให้น้องได้ไปดูคอนเสิร์ตครั้งแรกในชีวิต ตอนแรกตัดใจแล้วว่าคงจะได้แค่ไปวิ่งเล่นหน้าคอน แต่เพราะพี่ๆทุกคนทำให้น้องได้ไปเจอนุชes และได้เจอเฮียอีกครั้งด้วย ขอบคุณมากๆจริงๆค่ะ รักpic.twitter.com/8HmbLfQdNu	th
27 มีนา ที่ผ่านมา ครบรอบ100วันที่เฮียจงจากไป
100 วันที่ผ่านมาเรายังคิดถึงพี่ตลอด ทุกครั้งที่เปิดไปเจอคริปพี่ หัวใจมันก็ยังคงเจ็บปวดไม่หาย

ภาวะนาให้พี่ไม่เจ็บปวด ไม่โดดเดียว อีกต่อไป 〒_〒
คิดถึง!!!!!!
#Jonghyun #SHINeepic.twitter.com/nEtb71b2He	th
จะเป็นอะไรรึเปล่าอะ เป็นห่วงมากๆเลยนะช่วงนี้จองกุกเปลี่ยนไปมากอ่ะ จะรู้บ้างหรือเปล่าว่าอามี่โคตรเป็นห่วงและโคตรรักเลยอะ รักอผป้ามากนะคะสู้ไปด้วยกีนจะไม่มีวันทิ้งและปล่อยมือ สัญญา อย่าหักโหมเกินไปพักบ้างเกิดไปไรขึ้นมาคงอยุ่ไม่ได้อะรักจริงๆ	th
ไหน*	th
อันนี้ช่องไกนครับ	th
ชานยอลไม่เจาะหูเพราะกลัวว่าหูจะกางไปมากกว่านี้ ว้อยยยยพี่ 5555555555555555555

#EXO #CHANYEOL	th
รีบคว้าโอกาสได้แพ็กเกจสุดคุ้มจาก LINE MOBILE ที่ลดสูงสุด 70% !!!
ทั้ง S, M, L, XXL หรือ Unlimited ทุกแพ็กเกจลดยาว 12 รอบบิล พร้อมแชท โทร หรือ VDO call ผ่านแอป LINE หรือดู LINE TV ฟรีไม่เสียเน็ต!ซื้อซิมได้ตลอด 24 ชั่วโมง คลิก >>https://th.linemobile.com/th/#LINEMOBILETH … #รักได้ง่ายๆpic.twitter.com/y1y92vrZRu	th
ขอบคุณมากๆค่า 	th
ขอแรงพี่นุชช่วยรีหน่อยนะค้า
น้องอยากประหยัดค่าเดินทางค่ะ 
#เป๊กผลิตโชค
#นุชช่วยนุช
#ที่พักใจนุชhttps://twitter.com/YnoLTH/status/978909250192687105 …	th
